一對母子去到英國蘇格蘭想申請LOTR 竟被入境屌到塌皮！

《 🥲驚嚇的LOTR🥲*小啤》

見到好多人話 LOTR 好易，食生菜咁。但我既經歷好唔同

去到BORDER 排左去'OTHERS"果度，成班機所有香港人都係做LOTR，前邊好多個Family排隊，進展緩慢。排左一個鐘到我果時一個OFFICER叫我去UK條隊，去到果時關員唔太友善咁問我 '究竟你因咩事一定要攞LOTR呢？'答左 3 次之後叫我企一邊等，同行有一家 4 口都係等緊。傾談之下佢地係俾哂D Documents俾Officer但因為唔見左Boarding Pass，要等一陣，但係關員就無問小啤摞任何文件。🥲🥲

過左 5 分鐘同一個Officer叫我排返去 'Others'果行，我好尷尬同企第一位既非洲人講請佢之後係我得唔得😅😅。果時情況係香港人到先然後非洲人，佢地見到我地攪咁耐已經好唔耐煩。。。

好不容易到我，去到個窗口個Officer 望都無望有D唔客氣咁話 '我好忙！你見唔到我做緊野咩？行返去後邊等啦！" 😕😕

企返原位，另一個 Officer Ready就行過去，佢同我講'我唔係做呢D 野既！你返原位再排過另一個 Officer 啦！"🙃🙃🙃

。。。終於有個Officer 可以同我做，佢睇哂D文件就問 " E？你目的地係 Glasgow唔係排呢條隊喎！但係我可以同你做LOTR 既！"當我鬆一口氣時，似係高級過佢既一個人叫佢唔好做，指示我去另一個 Section "Transfer Flight" 度做。😟😟😟

去到呢度，小啤已經驚呆度 2000.😖😖😖。。。。 一個企係隊俾人問野既一個女Officer見我呆呆地就問我有咩幫手，佢教左我點行去目標Border。

件事既高潮來了，去到正確既Border，隊唔長，突然聼到有個高級Officer好大聲咁對住一對母子講'你知唔知 LOTR 唔係用 'Apply'呢個 Terms，呢個係你要到步左去Home Office由我地去定義你係唔係值得俾 LOTR！呢個只係一個印！你唔好再講可唔可以 Apply！'我當堂呆左！！🤨🤨🤨

差唔多到我果陣佢又好大聲話 "我知咩係BNO！！你地一日來千幾個，個個問我摞LOTR我個個都要批俾佢呀？？？？）（情緒激動）。我情緒都好激動！！因為下個到我了！！！ 🥲🥲🥲

我係呢個大聲公旁邊果個Officer。佢睇完我D文件話'OK無問題，不過你過前邊兩個櫃位做"（眼望一望大聲公）。去到遠D 果個位，個Officer好Nice好好人，只係叫我按佢排序逐張Documents俾佢睇，同問間屋係咪自已買既。咁樣個印就俾左我。。果時真係好激動！！！從來無見有人講過摞LOTR係咁高難度既！！！😣😣😣

小啤從目測同經驗分析，之前LOTR易係因為唔算好多香港人去英國摞LOTR。但因為而家局勢問題，走既人直線上升變相加重左佢地既工作量。另一個Finding就係見D Officers 真係唔太鍾意中LOTR既'客仔"原因可以好Personal。。。所以覺得大家要打醒十二分精神做多D準備包括D文件整齊度要極高。小啤係每張Highligh左要睇既野例如銀行Balance Amount，如果有兩個Account就計埋個Total俾佢。要當佢係大客咁Serve，保持禮貌，自信，同流利英文。** 俾LOTR唔係老奉係真的。👌👌👌

😽😽關於運隻貓同接隻貓過程鋒迴路轉，下回再講。。。。。
個印無左OFFICER個編號到返到住所果時自睇到，唔知會唔會無效😟😟😟

好好奇，究竟對母子衰乜？

英文差？

咁最好又唔急就應該1月先去既

之前睇個個去倫敦都好順利
蘇格蘭應該冇咩人拎LOTR姐，啲關員咩事

好快就會畀港燦搞爛

食咗火藥心情差？

英國都有5毛
好正常

太多人搞到佢地工作量大增

想知佢點回應關員問點解想攞LOTR

英國關員出名閪架啦 去咁多次少數見到有好面口嘅 個個做到死老豆咁款

我上次去London 個印度關員超nice

爭一個月都咁趕

無厘頭！人人都係去London Manchester，搞咩走去Scotland，貪佢哋d鄉音呀？

應該係蘇格蘭嘅問題，啲人話喺倫敦已經好順

搵英國港僑協會反映下

等多陣用bno名正言順過去好過啦

未必係對母子問題
有可能係之前有人想要求LOTR令關員忟

物價平啲，好似係

母子？

好正常
你都唔想蝗蟲嚟侵食我哋辛苦建立福利 人哋亦一樣

咁大個london 唔去

即係黎澳洲咁唔去 syd mel 入走去 darwin 入，人地心諗咩撚柒野黎
慌唔係貪機票平幾舊咩

蕭生講到會鋪哂紅地毯歡迎架喎

又係呢D負面文，
有冇新意。

好奇 點解唔係倫敦入?

倫敦入既好開心
好似咩Coco之類都係話體驗好好

因為佢好似老奉咁囉

其實唔係入左境之後先慢慢攪LOTR都得?
唔一定係機場攪?

搞呢啲真係去大機場有好處
去咁遠不如去北愛，可以落愛爾蘭住，整個身份危機

Scotland: 屌你England放LOTR關我撚事

係屌到撻皮

你自己研究下咩叫LOTR, 再諗下「Apply」呢個字有咩問題先

塌皮係咩黎？

但人工沒加先係重點

其實1月都可以申請bno visa
點解唔用 visitor 入境？

其實唔太急嘅，等到1月正式拎到Visa再去，咁就唔怕啦

LOTR可以做野，小朋友可以讀書，差好遠

樓主咪係倫敦入

London border officers 都知同了解香港發生咩事。蘇格蘭自己都攪過公投，係差d 架啦

男人可以著裙

佢摞夠未
一睇啲行文用字就知戇鳩一名嚟

每個國家d入境都有閪人由其歐洲真係遇過唔少次

Apple佢就識

其實一百個職員有一個比較麻煩我就覺得正常，so far 今次係第一次聽咁嘅case

鬼咩，班香港人同蝗蟲一樣衝去英國搏有得分
到時比人拒絕又話喊苦喊忽，搏上鏡

有乜撚嘢問題啊

呢段就仲戇鳩，佢本身係咪expect佢應該係大袋過入境部門班officer?

點解你覺得人哋一定要/會可憐你？

我上次去佢問我嚟做乜
我話嚟睇波, 佢仲問我支持邊隊, 又講佢支持邊隊喎nice到爆

乜人都有,算佢唔好彩

你入境同佢哋爭飯食喎

咁委屈，返嚟囉

因為呢樣嘢係outside the rules
日日幾千單outside the rules燥底啫

係唔係因為TRANSFER 轉機同入境immigration counter問題

你地班友
之前又係咁叫人移民
而家就話唔滿意就返黎

香港人幾撚時喺英國可以學支那蝗咁有公屋有綜援申請？

走難走到可以帶埋隻貓

低等公民要搶先入閘比人撚
係都等成班人移哂 岩岩移
又多guide 又多香港人

衰唔由 London Heathrow 入境。我網上見人目的地係 Manchester, 都選擇由 Heathrow 入境。

必定

喺曼市個女職員都好nice

預左啦 以為自己大帝咩

淨係啲 accent, 一時唔慣都聽Q死你。

而家走難呀, 比人屌都要走架la.
佢又冇唔比你入

摞你老味

有冇一日千幾單咁多呀？
之前先公佈七至十月得二千幾件bno
計埋dependents，一拖四總共一萬人
所有機場計埋都係每日頂盡一百個

你都唔慌咁急要喺呢個零月搵工返啦 （都未必有工你返啦而家啲英國疫情）
細路仔讀書就唔清楚 不過都係頂籠2個月無書讀啫

其實差一個半月，有咩急切性要lotr 先得？當旅遊唔得咩？

英國啲入境不嬲都好鳩串

個post 啲號碼跳吓跳吓
係咪好多收咗錢嘅入嚟搞事

個印係heathrow T5嚟

heathrow d工作人員(無論入境 購物退稅 定security) 都係特別西嘅
gatwick / manchester嘅關員普遍比較好人

BNO Visa 一日未成事，一日都有變數嘛。 你睇呢個月只係過咗10日，發生咗幾多事。

用 LOTR 係最有決心一班人囉。只許成功，不許失敗。

+1 白人靚仔哥哥超nice
但個frd 隔嚟counter 遇到個中女鬼婆閪到爆

各有各喜好嫁姐 利申北方人

想著裙

一日千幾個 當分5班機到 一野要handle around 200個LOTR 其實都真係幾多吓
D關員仲要成大半年嘅工作量都低 因為根本無咩客飛
D友仔一多返嘢做就燘薑 邊個出現喺眼前就屌邊個仲要D關員屌客從來唔駛負責

蘇格蘭人想玩野？
係咪想向我地香港人宣戰
抵你地永遠畀英國管

唔係去到有貢獻，人地就老憑要歡迎你ge 同埋香港人去炒貴人d樓同租就緊去得就要面對有人會唔喜歡自己架啦

PR公司又出文嚇人唔好移民
留係香港連命都冇
仲唔走

如果BNO visa真係唔成事
佢拎LOTR入境都無用㗎喎 LOTR得6個月咋喎？

係咪無咁多人，無咁燥

冇BNO？

唔成事個原因可能同英國無關呢？即係你走唔到！

我就無話老奉要歡迎
但條撚樣話香港人同蝗蟲一樣
我先問返佢喺英國係咪可以申請公屋同綜援做蝗蟲姐

樓豬故意作故仔想其他人驚就唔走。

香港的BNO護照，也就是英國公民（海外）籍，有人欣喜若狂地發現個案，入境歐洲，不但免簽證，而且可以在歐洲一些國家長期居留。
最先在網絡奔走相告，繼而見諸華文報紙，然後有人理直氣壯要求英國政府「確認」。好，歐盟正式回應：對不起，BNO不是英國正式公民身份，沒有在歐洲的定居權。
以這件鬧劇，看出香港人折騰二十年，到底學會幾多「政治智慧」。
英國加入歐盟，歐洲有人權法。歐盟沒有一個國家像英國一樣，有一種叫BNO的二奶護照。
不錯，這是一個法律漏洞，加上歐洲對英國不太親善，英國加入歐盟之後，除了英鎊獨立，歐盟許多政策和人權法，凌駕於英國議會，這是當年戴卓爾夫人反對英國跟歐洲一體化的原因。
但是，歐洲與英國一樣，都討厭大量中國人、黑人、伊斯蘭教的阿拉伯裔少數民族入侵。歐洲近年受溫州人和福青幫滋擾，對於黃禍，早有厭懼。
BNO本來是歐盟和英國移民法之間的一道小縫隙。在一所屋子裏，牆角有一道小縫，地窖有一窩小老鼠。聰明的小老鼠，看見這道陽光透進來的小縫，絕不會聲張，吱吱大叫，奔走相告，然後放炮仗慶祝，公告地窖底下的小老鼠族群：瞧上面，有一條通往廚房的生路，一起殺過去，外面有蛋糕芝士，有社會福利。
聰明的小老鼠，會自己顧自己，悄悄的閃身潛逃出去，因為神不知、鬼不覺。BNO的漏洞，道理也一樣，悄悄開溜，跑得一個是一個。歐洲冷門的小鎮，官員心地善良，品性純樸，從來沒見過狡獪鑽營的中國人。三五年之後，看見寧靜的阿爾卑斯山下多了幾處喧嘩的唐人街，才會發覺上了當，但那時，BNO已經偷渡過去三五萬，再也趕不回來。
只有最蠢最蠢的小老鼠，才會把漏洞公開，拉着歐盟和英國人的衫尾，叫他們清楚「交代」。歐洲雖與英國不和，對黃禍的看法是一致的，你既迫他「表態」，他當然名正言順給你塞洞關門。從此，「BNO」無歐洲居留權這一句，就會輸入電腦，連列支頓士登的移民局小官一打開，就有一條紅色的提醒。
許多事情，因為敏感，只可以悄悄做，不要公開問，更不要「澄清」，在大陸辦事，持BNO潛逃歐洲，一樣道理。一條生路，就此堵死，香港人不會搞政治，蠢得很。不過，也沒有損失嘛，中國那麼強大，七百萬市民，人人愛國，去歐洲乞米呀？

痴線，香港人未邊聽得明蘇格蘭人講野，點生存？

咁你用visitor入境都係一樣啫

每個人都有脾氣 包容吓🙏

啲鬼佬中文又幾好

佢地坐BALHR T5入境轉機
睇印啦
唔滿意可以投訴UKBF

英國啲入境 藍絲黎

香港人

d中文每隻字都睇得明
但合埋一齊就睇唔明1999

點都好，恭喜佢成功達陣

咁去左倫敦入 搞曬文件先轉內陸機係咪安全d?

咁日日對住幾千條友用幾萬個理由入英國
餐餐都要驗屍咁驗
自然個樣係閪啲㗎啦

你同佢講屌你老母係你英國佬欠香港架
支國日日違反聯合聲明你地做撚過啲咩等等
屌返佢轉頭屌到佢撻皮丫嘛

可以做野同讀書

關口人多 奇難雜症更多
同埋本身倫敦人生活壓力都大啲
燥過其他英國地方嘅人

不過heathrow入境黑面得嚟問得少d
試過入manchester逐版check我本passport 我估驚假護照掛

個印寫Heathrow T5 喎
佢可能係倫敦轉機上Glasgow

你係咪唔知lotr同bno visa有晒home office文件？
你會唔會話啲歐盟人將可以喺歐盟國家freedom of movement奔走相告係蠢老鼠呀

嘩吊，比人大聲喝幾句忍左佢咪算囉，人地workload突然大左咁多，難頂d都可以理解啦…仲話要投訴人

頂 又loop 上面覆咗
你都唔係急在呢個零月去搵工讀書啦

好PR 拉

應該係個機場唔係處理開, 關員唔熟程序

做咩唔展示香港人既投訴精神
由其是係歐美國家郁啲就話下佢哋歧視就得啦

人地目的叫你準備好文件同資料先好去都PR

連登仔當自己大爺

好多人衝出嚟，收獲唔錯

#101 已經叫人去投訴啦

我去個日幾個Officer有一個特別燥，個個埋佢都比佢為難一下，不過冇文中講到咁
另外其關員都好Nice，仲叫我地enjoy英國生活。

人地又冇ban 你，疫情仲要忙到閪，你起香港打工都會diu 出聲啦
LOTR係要對好多文件，平時人地應該揼印仔過日晨傢咋

認真問
香港而家有機直飛愛丁堡？

我去幾次London Heathrow 都好nice喎

Same

痴痴地，人地最多喝幾句，你瞄住人地個頭黎射，咁都有得比

lotr係咩

對住自己人就 :咁辛苦?唔好做囉 冇糧出架?
對住英國人就: 工作量大左, 體諒下,情有可原

咪理

轉doha有
但係呢個case喺heathrow入境嘅
蘇格蘭係標題黨嚟

傻的嗎？入境官員求其作個理由都可以唔批你叫你原機返去，留言睇你大大聲屌個入境老母

去邊度都係，帶住笑容同visa，有自信咁答
咁就一方通行

其實無Lotr都可以旅簽入境等轉Visa
我都唔明點解要爭一個月都仲lotr?
Settle down 都唔止用你一個月啦⋯⋯
諗住一落地即有工開？

簡單黎講阻人收工=殺人父母
肯幫你做都咒你3日

我以前機場返工都係咁屌7 d大陸人

講到香港人過去英國唔打工又唔有公屋有綜援咁

莫講話英國，你係香港排錯隊唔做你好正常。
港女上身以為凡事大撚晒，應該係成件事主因。

講真 人地做公務員
仲要係歐洲公務員 都係求嘆姐
無啦無啦湧過嚟 千人中出 俾我都燥

Pr

想睇報喜only建議你返大陸住

見到之前有case 話試過唔批 然後照普通入境
然後搵律師幫佢搞掂左

佢用中國關員的辦事方式嚟作故仔？

你咪繼續咁嘅語氣囉，敢寫包單一出亞洲即刻俾人撚到抽筋
尤其是英國同美國，因為喺佢哋嘅角度你係請求佢哋批准俾你入境
美國仲串，寫到明你個visa只係批准你去佢哋嘅關口，去尋求佢哋批准你入佢哋嘅境
人哋officer嘅職責係保護自己國家，將有問題嘅人喺關口踢走，唔包烚熟狗頭對你㗎
佢認為你嘅理由唔充分，甚至有懷疑已經可以的你入房驗屍咁驗，你俾唔到一個合理答案佢可以踢你原機遣返（當然你可以申訴嘅，不過你都唔會當場入到境）

點樣可以見到你有LOTR
我係英國傭主嘅話點知你有right to work

咪痴線

佢果本咩passport黎
對過兩本都唔似樣既

英國有歷史責任

係

啱呀，已經唔少呢類奇怪 case

同入境講話
你地欠我架

其實D人衝去做乜鳩
人地平時無咩野做 依家一日serve 你幾千人

好明顯唔關事啦

為反而反
得喇你贏喇

同雙非無分別
比國籍你只係法律上容許

港豬平時對d服務從業員閪口閪面
今日終於試到Heathrow 地獄移民官嘅鐵拳
呢個機場d border control 出左名嚴
去北部最好由Manchester 入境會較好
可能料唔夠同埋講英文1999俾人以為白撞兼態度差
加上個officer燥底，一下子爆晒出嚟

英國人：咁撚惡咪撚比居留權班ching chong

關員
好撚多人分唔到海關同入境處職員
真係關關員咩事

你入過英國境未？
話人哋揼印仔過日晨都講得出
人哋border出晒名嚴，去旅行都要睇下你個plan正唔正常，問到你失魂（所以others隊正常過關9個字，人多起上嚟要粒幾鐘）
隔離法國就真係hea喇

正解，所以我通常都會特別小心
北部讀書年代個機場d officer nice好多

似係人做佢做，完全無了解過咩係LOTR
以為要有LOTR先申到BNO VISA?

佢返緊工唔使理佢

老老實實係外國真係唔可以鵪春

平d, 同埋Glasgow配套唔差嘅
只係凍d啫

可能想開威士忌廠

我入過幾次境都只係問來做咩

英國白人男性Officer 態度一向都差，成日都閪口閪面，反而其他人種超nice

咁去旅行又有啲唔同既

成班機香港人都係搞LOTR
一係唔做
一做做唔停
樓主原文寫有職員主動挑樓主機
似乎係前面有香港人辣著左班員工
積積埋埋一次過爆

樓主無講自己對答成點
咁我當佢係硬食前面條隊啲氣

關員問點解你要LOTR 應該就係set死左要問
肯定有人串柒柒話"我有權申請LOTR"之類
咁啱人地本身性格又唔係鵪𪂹
就全部爆了

不過樓主既然係講緊一件真實發生左嘅事
我就唔明點解要學支那咁要滅人聲
如果樓主好似我咁 憑空拎少少野去腦補 補到咁負面就話

做機場唔洗咁好態度啦

睇邊個機場
飛過Gatwick, Manchester, Glasgow同埋Aberdeen都冇事

之前嚟英國嗰陣都覺得 immigration 閪
反而今次攞 LOTR 又好 nice 喎

摞 我唔識呢個字

真 比我住
我會揀Scotland

有好多人可能唔撚明英國由四個聯邦組成 蘇格蘭成日想獨立 可能覺得你煩屌你返倫敦搞

LOTR 係入境嗰陣搞

我london都好nice

Scotland 係另一個國家黎
仲唔多妥 England
得閒留意下新聞

結論 : 攞黎賤

Manchester 咪都有accent
Manchester 啲入境係我見過最閪，兩次都攪咗我個幾鐘，London Edinburgh 都無呢個問題

冇編號冇影響，之前試過俾鬼婆問東問西

你係咪唔知bno就係英籍？
cukc bdtc都係英籍
唔係啲雙非落嚟衝關攞永久居民

記得唔知邊度講過
你如果係sightseeing公幹嗰啲大路嘢，留個零兩個禮拜，有晒return ticket酒店證明，唔係單身妙齡女子（怕人去做）嘅都唔會搞咁多
但講埋咩留三幾個月coach surfing個袋得三幾千嗰啲就會開始多嘢
背包客棧睇過啲post就會見識到

入左境搞都得
但要俾IHS
香港人一定唔會俾

住過幾個城市最鍾意Edinburgh

上次捷克入境歐洲，慢撚過閪。啲關員掛住吹水

我反而Heathrow Edinburgh Birmingham都無事 Manchester兩次都食晒屎

其實你隻眼係唔係有事，點解成日都用大紅字體?

St Pancras好nice，仲提我下次早d買火車飛會平d

摞咩啊摞
摞摞摞

I have the right to apply for LOTR

有聲
呢句野要俾人屌，實俾人屌到上天花板啦

I want to reside in UK coz of the political environment in HK

係咪好啲？

利申：中六英文合格

同你對關員態度差係兩回事。

無論過邊一個關，我都態度合作

希望d人去之前會望下英國歷史 你去蘇格蘭叫佢地英國人睇著比人打

一日千幾二千

一年都三十萬

根本就係香港人太賤格，人哋都未準備好手，連個Visa 都未有得攞，但英國政府係俾一啲要即走嘅人入境先。

之後成堆賤民，難民，藍絲就急急腳過去，有事就係批嗰條友嘅事。

賤種支那香港人連正常程序都唔撚跟，做開嘅關口唔撚去。

搞到BNO Visa 個名臭晒

Man 我飛過幾次
兩次出境，一次入境
覺得都冇咩特別，照過
LHR反而頭一年都俾人周過，但又係冇咩事照俾我入

係咁架啦， 請你食埋飯再多謝你嚟英國好冇？

出去就比啲EQ, 你估全世界好似97年前嘅香港咁好咁有效率呀？
遲啲去到英國d銀行先攞你命呀.

《 🥲驚嚇的LOTR🥲*小啤》

見到好多人話 LOTR 好易、食生菜咁，但我既經歷好唔同。

去到Border 排左去「Others」果度。

成班機所有香港人都係做LOTR，前面好多個Family排隊，進展緩慢。

排左一個鐘，到我果時，一個Officer叫我去UK條隊。去到嗰陣關員唔太友善咁問我：「究竟你因咩事一定要攞LOTR呢？」我答左 3 次之後就，佢叫我企埋一邊等。

同行有一家 4 口都係等緊，傾談之下，得知佢地已經俾哂D Documents俾Officer，但因為唔見左Boarding Pass，所以要等一陣。而關員就無問小啤拎任何文件。🥲🥲

過左 5 分鐘之後，同一個Officer叫我排返去 「Others」果行。我好尷尬咁同排第一既非洲人講請佢之後係我得唔得😅😅。果時情況係香港人到先然後非洲人，佢地見到我地攪咁耐已經好唔耐煩。。。
(呢段d中文同logic差到睇唔明，即係香港人->非洲人 ->樓主？如果已經排緊隊，咁做乜仲要問人？如果前面係講緊香港家庭，咁咪即係問非洲人可唔可以打佢尖，但佢都識講人地已經等到好唔耐煩)

好不容易到我，去到個窗口個Officer 望都無望就有D唔客氣咁話：「我好忙！你見唔到我做緊野咩？行返去後邊等啦！😕😕 」

咁我企返原位，另一個 Officer ready就行過黎。佢同我講「我唔係做呢D 野既！你返去原位再排過另一個 Officer 啦！🙃🙃🙃」

終於有個Officer 可以同我做，佢睇哂D文件就問 ：「E？你目的地係 Glasgow，唔係排呢條隊喎！但係我可以同你做LOTR 既！」當我鬆一口氣時，突然有個似係高級過佢既人叫佢唔好做，指示我去另一個 Section -「Transfer Flight」度做。😟😟😟

去到呢度，小啤已經驚呆度 2000😖😖😖
一個企係隊俾人問野既女Officer見我呆呆地，就問我有咩可以幫手，佢教左我點行去目標Border。

件事既高潮來了，去到正確既Border，隊唔長，突然聼到有個高級Officer好大聲咁對住一對母子講：「你知唔知 LOTR 唔係用 『Apply』呢個 Terms，呢個係你要到步埗後去Home Office，由我地去定義你係唔係值得俾 LOTR！呢個只係一個印！你唔好再講可唔可以 Apply！」我當堂呆左！！🤨🤨🤨

差唔多到我果陣佢又好大聲話：「我知咩係BNO！！你地一日來千幾個，個個問我攞LOTR，我個個都要批俾佢呀？？？？」（情緒激動）。我情緒都好激動！！因為下個到我了！！！ 🥲🥲🥲
(唔係話到12月都只係二千幾個？何來一日千幾個？)

我係呢個大聲公旁邊果個Officer。(what?????)佢睇完我D文件話：「OK無問題，不過你過前邊兩個櫃位做。」（眼望一望大聲公）

去到遠D 果個位，個Officer好Nice好好人，只係叫我按佢排序逐張Documents俾佢睇，同問間屋係咪自已己買既。咁樣個印就俾左我。。果時真係好激動！！！從來無見有人講過攞LOTR係咁高難度既！！！😣😣😣

小啤從目測同經驗分析，之前LOTR易係因為唔算好多香港人去英國攞LOTR。但因為而家局勢問題，走既人直線上升變相加重左佢地既工作量。

另一個Finding就係見D Officers 真係唔太鍾意中LOTR既「客仔」，原因係可以好Personal。。。所以覺得大家要打醒十二分精神，做多D準備，包括D文件整齊度要極高。

小啤係每張Highlight左要睇既野，例如銀行Balance Amount。如果有兩個Accounts就計埋個Total俾佢。要當佢係大咁serve，保持禮貌、自信，同流利英文。

** 俾LOTR唔係老奉係真的。👌👌👌

😽😽關於運隻貓同接隻貓過程鋒迴路轉，下回再講。。。。。

個印無左OFFICER個編號到返到住所果時自至睇到，唔知會唔會無效😟😟😟

盡執
應該會睇得舒服d

結論：老西都 LHR 做 LOTR

痴線，寫咁大段野想抹黑英國等人唔好移民？ 五毛技倆

[red][/red]

下其實純粹要少少尊重同語氣好少少喳喎，你講成大堆野完全justify唔到佢對人既個種唔尊重

Fuck face, Give me LOTR now, you stupid donkey

會唔會有人 Gordon Ramsey 上身

英國佬做野VS香港人永遠是對的
好正常
我幾年前申好哂D野入境都俾人抽，講緊我係Home Office申齊資料再入境，唔係到關口先搞
所以我成日話，香港人好快會變蝗，唔係話你衰，而係你最好都仲係人地最衰嗰級到

應該係
BNO腐乳我申請LOTR既權利
（所以有聯員跳掣話佢知咩係BNO)
然後再追問就答唔到啲乜

exactly，再者只係叫佢畀返少少尊重同語氣好DD

我係英國都唔批啦

Scotland都算
NI或者Ireland先死得
之前仲有唔知邊個有錢佬想係個邊搞香港城

呢啲真係睇彩數
上次預到閪嘅 immigration 喺 Gatwick
不過唔知係咪同喺多哈轉機有關

邊有咁多，7-10月都係得2千幾個LOTR

因為好多藍屍去搏大霧，攪串咗個party

如果人地本身有親戚或屋企人係蘇格蘭咪去落腳先囉

同英國人講錢？佢話佢唔撈算

二十年咁成個香港走晒？

條數咁計架咩

如果真係入境攪唔到
唔通又要離境再入過去搏第二個COUNTER批
好白痴喎

所以可能都係睇人多過睇地方 咁唔好彩遇到個傻嘅就預要俾佢搞個幾鐘 兩次都搞到本身隊頭變最尾嗰個先走得

我覺得有機會係用家問題

會唔會係佢話自己目的地係Scotland 所以唔係排London條隊？

好似有埋十一月嘅數字
夾埋都只係三千幾個

成堆賤種，搞臭晒香港人個名

LOTR本來就係俾啲真緊急嘅人入境，屌爆佢人哋個Visa都未開放，就一堆蝗蟲入境。
去爭學位，仲覺得老奉咁俾佢

成堆賤種嚟

咪就係， 個個以為自己係溫室中的小花呀！
lotr 一係就黄絲難民， 一係就藍屍豬狗，其實移民/難民都係去鬥獸場一樣㗎啦， 畀個獎你哋好唔好？

係 所以關人事多過機場事

見到走難要運貓
以為睇緊鐵達尼抱貓上救生船既貴婦

我喺 Heathrow 都排錯隊
應該係搞錯咗 arrival 同 transit 啫
Transit 去邊都係同一條隊

如果係，唔怪之得
人地問佢點解，佢就學我地「港娥」咁9答有權

我燥底關員都屌柒佢啦

利申：以前返工會同關員傾偈
佢地話見你樣衰衰、仲寸柒柒真係會兜你走
佢入到去，執到啦

Apply Grant?

Mancunian 個Accent唔少重
liverpudlian就堅難搞啦

希望香港都可以咁對鬼佬

2010 年版British passport

2016 前續bno 就好大機會係呢個release

咁同啲人去日本
過海關有時俾人查行李
有時又唔查一樣
其實就無準則點先易點先難

姑丈難鳴

英國啲關員不嬲都西西地，不過我覺得關我當年用廁所板事

我唔係 我留半年

人哋做開加上倫敦本身都好多唔同種族

成堆賤種，唔跟程序，唔理其他人，為方便自己，咩去啲細港口。

本身堆柒頭係冇Visa個計劃都未實施，要個官員一個個批，政府做嘢咩係邊個批邊個負責。

如果攞正簽證，咁去邊度其實冇所謂，佢都係跟程序。屌晒班賤種，人賤到走難都咁撚自私，搞爛個party

有幾多人唔知英國由4個國家經成 4國世仇黎

個職員發晦氣啫
正如中文講話有十鳩幾萬人，唔通真係十鳩幾萬人咩
如果香港人走去同佢拗話只得三千幾個，我估佢送客都似

你唔排除藍絲係咁諗

我爬過呢個forum有篇野
就係講個on9婆即興周圍遊
就係去到LHR冇俾到detail，好似住處同埋行程仲有逗留時間
就俾人原機Deport左，仲惡人先告狀話人無禮，閪到呢

係呀，唔係用apply咁係乜L嘢？用begging？
佢都on9，仲話叫人諗吓有乜問題

我以前就Scotland讀過書
不過，住左最貴果個城

而家係走難 都唔知仲想點 鞠躬觀迎你好冇？ 仲怪人地對你唔客氣 典型港豬思維

英國本土派

冇錯，所以真係賤種先做得出，當自己攞正牌咁去Scotland到入境

連小小英國文化都唔撚識，連一個正式嘅簽證都冇，就扮撚晒可憐

整咁多emoji抵撚死

講真 有還有
但你指望英國收返 繼續殖民統治？
你肯佢都唔想

無讀歷史係咁加啦
去到一開口就會露底加啦

same here
多年前一條友去hostel訓，識左個台妹
帶佢周圍行個城，仲咀埋
往事只能回味

不要太左膠

LHR轉英國內陸機都係去transit?

我開始驚我都會奶野

唔洗擔心

睇到啲小啤前小啤後就覺得好撚煩

我都遇過西鬼婆
飛id上唔到機要出番去係度問黎問去又覺得我昆佢 明明係佢自己唔識整

佢個靚仔同事最後過黎睇一睇就話正常。比佢走啦
條女就對住條仔出晒水咁甜笑 再西口西面比番d野我

有時諗呢D人個心態係咪真係走難

啲職員睇文件睇到盲

篇野似作野

睇地方
西部以Glaswegian連英文人都唔明
東部就好清，冇問題嘅頂多個音怪d

England咁撚樣用LOTR搞9 Scotland
遲早Scotland武裝反攻England

到時我去到問職員算數
佢話點就點
我留左5個鐘過LHR immigration

傻的嗎？要投訴都係事後做。
唔通法庭紅官鳩判啲手足之後，你即刻喺旁聽席嗰個大聲嗌“狗官我屌你老母？”

首先佢有簽證咩，佢乜鳩都冇，本身個計劃就係俾啲緊急走佬嘅人，即係一堆國安法會拉嘅人。

成堆柒頭驚死執輸行頭慘過敗家，乜都要爭乜都要急，連正常程序都唔撚等。要人俾酌情權係老奉

正解，唔想對咁多支那同香港人咪去北部囉

勇氣可加
我細個真係咁

都唔係嘅 去旅行同讀書嗰啲簡單易做就自然好聲好氣嘅

即係如果我唔打算做野住
我可以就咁用BNO入境先會唔會方便啲。。
等到一月先去申請bno visa

唔係喎
去攞 LOTR 嗰陣佢哋都其實有晒 protocol
睇完同影埋幾份文件就揼印
成個過程都係幾分鐘咋喎
同一般較複雜嘅入境程序差唔多

好有親切感 香港果d 都西口西面架啦

LOTR = 黎香港新移民

之前去exchange差唔多個個星期去旅行 太多stamp比人屌我到底去讀書定去玩

把聲勁溫柔

边个包容我

我都覺
雖然篇文好似收殮左 d

冇禮貌都well paid㗎啦，你吹咩？

定你以為佢係服務性行業，冇禮貌會俾人炒

😅😅 << 呢個 emoji 先乞人憎

1999

其實好nice

咁你有Visa未呀？程序程序程序，你個protocol 就當係簽證呀？果然係賤種支那蝗蟲後裔

你由頭睇一次人哋點解俾你入境先申請。

即係叫救護車，係人都叫得，你事冇大少都得，但個個屎忽痕都叫，咁真正有需要嘅人就食晒屎。
但就係個個都話自己好撚有需要，救護員見到都想屌柒你啦

宜家收返啲人咪負返責任囉

蘇格蘭人不嬲戇鳩

下，基本上轉機
只要Edinburgh有歐洲或者中東航空公司轉到機都可以飛
好似KLM, AF etc

你嘅講法同bno只係旅行證件有咩分別

可能因為去咗蘇格蘭，基本上倫敦預咗但其他可能未必咁有準備，連Manchester 都有少少.呢度尤其可能覺得第二個國家（英格蘭）攬出嚟嘅。

你樓上條友真係香港閪客嘅典範
遇上當地執法人員根本冇晒乎，就算地上最強嘅支那人都照趕可也
何況落難港豬?

Life in the UK Test: Why do we need Black Friday Agreement

Settle down ok. But entry ... Scotland perhaps is not familiar and also have issue with England.

睇彩數啦
尤其係飛左十幾個鐘 樣衰衰咁過關
不過我唔知要去transfer就真
我以為當arrival
之後唔係去拎行李 而係去另一個boarding gate

係就唔使講前面o個咋野啦
唔通佢出 d 旅遊小 tips 煮食 guide 乜乜乜又會長篇大論咁講自己o係境點o係街市比人屌咩

作文，五毛做假新聞話外國人為難港人

paper please

佢唔敢去 ga
隔住半個地球屌就有

見 d 支那蝗比呀 sir 屌柒會好心涼

好似好慘咁...

reject

P牌仔唔識英國叫咩全名就唔好衝出嚟7啦
負皮俾你嘅

讀uni 學German 嗰時有個係Liverpool嘅 成日都好驚同佢講嘢 嗰時佢話佢個名叫Cameron都聽咗三次先聽得明

以前三地住過，都知英蘇恩怨
威爾斯就....d人好hea

Scouse 個口音係難明
撈左Irish同埋Scottish，你話呢

乜料？出入境係國會事務，唔到個別蘇格蘭戲子說三道四喎

得連登仔先以為香港人好受外國人歡迎
移民？屌你老母你地係難民咋
班黑鬼比人歧視識叫BLM
你地就淨係識sorry sir,成隻死狗咁

作為納稅人比錢佢地守住個 border
我會期望關員大大力屌

我就單純覺得個城市好靚氣氛好好 住慣香港反而麻麻地london

唔出奇喎

諗都知主流係倫敦搞

好似你去中環總銀行同去屋邨銀行都好大分別啦

認真
Apply Leave out of the Rules 有乜問題？
Apply for Leaves, 申請許可，有乜問題？

個城拍拖一流
不過我自己呢，大學到碩士都冇拍過
可能因為唔肯同香港人圈子埋堆有關，嘥晒

Heathrow 轉機去Manchester/英國其他城市都已經要係Heathrow先過immigration先架啦

人地個印都係Heathrow T5呀醒目仔

收皮啦 住滿七年夠係永久居民啦
你係咪當屯門nana係香港人先？
擺明係文化差異 你唔係真係覺得香港人好高質呀嘛？你打緊所謂嘅飛機 所謂嘅7 80年代香港都係英國人遺留落嚟嘅影響
你覺得妹仔可以大過主人？想問吓你憑咩？講啲實質理據嚟聽吓？

咁Scotland 而家未獨立呀
獨立咗就自然可以話事

而家係機場人員唔跟內政部指示呀
做得服務業，態度點衰都要有個譜

係囉 英國官網自己咁講 兒登仔仲喺度blame the victim

唔會既
但佢有權拘留你o係黑房等
等到成個機場閂哂先交比夜更 process 你個 case
你越寸柒柒個呀 sir 就越唔理你

BNO仲未係英籍，就算之後都係俾持有人有變英籍嘅path，BNO唔係國籍

上面寫撚明你係冇資格住英國，係外國出事，犯事咪撚送條撚屌去英國。

一日幾千咪撚作到咁大啦，係既話樓價崩左好撚耐

魔戒1月31先有，普通BNO旅行簽證畀你留半年，去到等多個幾兩個月再換魔戒都得啦。

勁nice 喎，次次都會吹吓水

係關員無得離開香港
當然燥到爆

真係好多人未去過英國/其他地方轉機

英國所謂轉內陸機你本身都已經要係希斯路過多一次Passport check同埋security check架啦，邊有去到蘇格蘭先入境/搞LOTR呢樣嘢遮（除非你係歐洲其他地方轉機，咁樣先會變咗係蘇格蘭入境）

小乜撚野啤，睇死人

你係有決心ge 呢d濕濕碎啦

扑咗未

某啲
有啲白人主義對眼生係頭頂
10個有1個咁上下

重點 兒登仔唔睇細節就插樓主 笑死我

呢個諗法你喺日台港咁諗好喇
如果唔係去到第二個國家一定激死你
尤其是遇著嗰啲唔怕俾人炒嘅公務員

睇黎你唔明當地人點諗多d

蘇格蘭d友想獨立好耐
而家仲黎班移民
都好難怪佢閪口閪面
將心比己,你都唔想日日150黎香港啦

正解

去大灣區囉

頭五年食自己
而且去英國拎BC要識英文 點似香港d蝗咁廣東話都可以唔使識

你係咪好想講到香港人同蝗蟲一樣 所以唔好走pr

屌，好多人冇睇內文
見到不下十個reply
係Heathrow轉機呀

雙非一出世就係永久居民呀
支那仔係咪唔識香港啲法例呀？

仲有呀香港人未去英國就已經係英籍
97前既香港人就係英籍呀，唔係乜柒英國遺留落嚟既野
憑咩？咪憑香港人本來就係英籍呀
唔識歷史就唔好出嚟柒啦，支那仔

啲雙非父母係咪本身就是香港人呀？
雙非父母有邊一忽同香港有關呀？

文化差乜撚野異呀
雙非本來就係蝗蟲同香港一啲關係都無呀垃圾

入境係公務員唔係服務業
佢就算有指引都唔代表個官要笑住送你落樓拎行李
佢閪口閪面做哂佢該做既野就係完成左責任
同埋你記住佢主要既職責係o係每日幾十萬個旅客裡面抽出唔可以入境既人
唔係好似 starbucks 咁你黎我就要全套雙鐘
所以個前設係你唔可以入境 until you prove you can

海關係服務業？咪笑死人

你去美國通你櫃都得呀

作者原文 都無話對母子去Scotland
係本身個blogger準備轉機上glasgow

今次蘇格蘭真係躺著也中槍

講返，英國好多香港廢老同黑工真係唔多識英文
最撐支都係呢班人

係樓主唔識玩啫
係我就抄低number, 慢慢投訴，reject LOTR 都要喺香港寫 Email 投訴 拍埋片擺上 social media, 最緊要煩死條傻仔
不過只限公務員，私人企業喺香港都係亂嚟嘅

邊道有日日150 BNO 去Scotland 呀
一日一個都可能冇

巴打你可能太多年無返過Man啦，Man而家一樣會驗屍咁驗，試過前面有個揸墨西哥定中東護照嘅家庭驗咗成20分鐘先放

話白人歧視你嗰啲， 諗下自己先啦， 最歧視人嘅就係香港人.

起底睇完你出過嘅post，只能得出一個結論
就係你一出世就在年期

之前去英國玩,入境個黑人Staff係幾好禮貌

其實我住得比Man更北
果幾次都係貪機票平先落嚟飛
坐左6個鐘火車南下
過果陣真係冇咩野
應該係8年前
睇嚟Man呢個機場真係越來越多人用

入境同海關都未識分

係囉 唔明樓主有咩錯

bno就係英籍呀，你係咪無bno呀
有既就自己打開睇下國籍果到寫咩啦，垃撚圾
你係咪唔知bno喺外國可以搵英國領事館架
你知唔知喺外國，英國撤僑，bno可以一齊搭飛機走架
無roa唔代表唔係英籍
唔識英國國籍法就唔好衝出嚟柒啦

其實LOTR個stamo有咩用？
乜唔係比冇bno既人架咩？

駁唔到

咁一開始屌佢嘅方向錯咗，
唔係屌鳩佢點解唔即場開鳩個officer波，鵪鶉也。
係屌鳩佢點解事後唔投訴

呢樣真
第一年高中，見班香港人成日都同新仔灌輸白人同學歧視香港同學
意圖製造一種意識形態同埋敵我意識，呢種可算係逆向歧視表表者
睇睇而家左膠同支那蝗，呢班人完全一尻樣
結果我一年後死都要搬出boarding house，自此同香港人圈子斷晒
冇晒朋友

Border Force assistant officers are paid £20,475-£21,358 per year.
As a Border Force officer, you'll earn between £23,330 and £26,831 a year.

係香港公務員咁高人工嘅啫
英國初級關員一個月2000鎊都未必有
仲要輪更工作
唔慌唔well paid

蘇格蘭人知唔知自己族人以前係外交部中流砥柱？香港幾多任總督係蘇格蘭人？

自己閉關鎖國信靠北海油食過世無人幫到佢

唔當英國公民
入境要排外國人隊

終於搵到原因

有 BNO, 講到明Apply for LOTR, 入境目的好明顯
佢嘅職責就係一係俾一係唔比，而唔係玩9樓主

老實講 有邊度地方本地人鍾意移民嘅人

人哋點都有情緒
做人唔好你有難就人哋必定樂意接受關懷幫助你
如果你覺得人哋一定要負上責任 美國呢？ 台灣呢？

姐係咁 開口埋口就屌鳩人五毛 我講事實唔啱聽就屌人五毛 中国共產黨最需要你呢種人 唔洗民主 唔洗妥協 唔洗理人感受

我講既係政治現實，你講嘅係道理喺邊個道

依家講緊英籍呀
你喺度講公民做乜柒
唔係公民就唔係英籍咩？
智障啲邏輯

本身就係英籍

蝗蟲過境，脾氣點會好

係都要出嚟燈.gif

錯 之前有巴打講係排英國公民隊

同埋呢d人都只係住旁邊d郡
所以一輪更時間，M25同埋旁邊M4會塞到仆街

又係燒山

明白嘅你係想要咁樣，做唔到就係鵪鶉：
狗：去邊呀？拎張身份證出嚟
你：我屌你老母，黑警死全家

典型香港人投訴文化

比喻黎啫，入境職員夠話一日千幾啦

冇錯
做好自己本分
唔好同d連當地文化甚至民主價值都唔尊重嘅人為伍
呢類人都唔會好得去邊，一來冇家教，二來思想扭曲
敬而遠之就得

同埋佢宜家已經當你係，佢官網度BNO加返citizens
因為宜家需要香港人黎

你夠薑做，你贏

現實係英國態度轉咗喇

我去過既國家，所有關員都黑口黑面

我都係
嗰次仲要旅行完返去第二朝考試然後個黑人大嬸關員煞有介事咁祝我好運

利申最後pass咗

移民唔代表係蝗
蝗係拎完著數又無貢獻
我話你五毛因為你有意醜化香港人移民做蝗呢個說法

去過咁多國家
真心覺得最西係Heathrow個啲
以前每年去一至兩次
有次話我去得太多差啲唔俾我入境

叫咗咪咁急買晒樓過去架啦
腥港人真係臭 同大陸人一樣

細個俾阿媽打
打完 佢出街買餸
佢一閂埋門
我大嗌我𨳒你老母
佢即刻開番門入屋
再打多鑊

我又唔會認為英國需要香港人
佢都係盡返道義責任收留國民姐

有冇去過以色列

各位網友，大家好
我又嚟燈啦

唔係好明點解有BNO仲要拎LOTR
LOTR唔係比你未有5＋1個陣入去住住先等到有5＋1先就地申請咩？
但有BNO本身都可以住3個月，3個月之後出一個出境再入境又3個月
其實LOTR有咩特別一定要拎？

會唔會以為你去做
好多國家見單身女仔入境都會咁覺得

心諗，搞呢啲，人地去倫敦輕鬆過你咪去倫敦搞囉
入咗境先再去Glasgow啦
機票/火車錢都慳

但事實佢已經當你citizens，成撚日將香港人同支那新移民比都係弱智
97前香港出世就係英國籍，新移民雙非唔撚係

蘇格蘭不嬲唔妥英格蘭, 英格蘭定立LOTR, 蘇格蘭唔想係好合理

打工

可以做野,但搵工都唔差果個幾月啦
btw其實而家係俾旅遊入境?

去開非洲國家？
日本幾好wo d日本妹關員

要全裸

問題係d白鬼唔當你係自己人呢

即係唔洗搞working visa就可以搵工？
如果唔係bno 去到照搵工之後請左你人地咪又係幫你搞working visa

寫撚住係overseas，咁你自我感覺良好咩得囉

你唔用5+1住英國呀

黃種人比力架條命仲賤

好完美地示範點解某d香港人移民去外國會俾當地人討厭

人地點諗控制唔到
事實我地就係同支那新移民唔撚同
做好自己就得，你洗理人點諗

咁你用5+1住英國囉
你唔用5+1係英國做嘢囉

都係英籍，無居英權嘅英籍都係英籍唔係支那籍

佢地眼中香港人都係雙非
如果只講資格，雙非點解唔係香港人

無改錯名

宜家講緊係唔係英籍，唔該唔好偷換概念

不過你鋪話法
佢地想復興Glasgow
引入香港移民未必係壞事
有資金同埋人才
不過Edinburgh好發達，除非水腳多
唔多建議啦
個物價都已經可以住England中部同埋西南d大城

人地有晒相證明係真人真事，唔好當係潮文！

無俾人歧視過
係俾死臭飛喺遠處叫過我Speaking Cantonese?

我嗰吓淨係為佢識Cantonese 感到英國嘅死臭飛都不是太臭

走難係咁架啦
做唔到野俾人屌食福利
做到野俾人屌你搶到份工
鬼叫上一代人食大陸水食到香港都輸埋

香港人嘴臉＋語氣＋唔咸唔淡嘅英文
9成都係俾人覺得冇禮貌

反而北美係白人好禮貌，有色人種差

如果個關員有睇波 而你又話去睇波 基本上成個過程一定會又friendly又nice

你隻9眼係咪只見到overseas睇唔到British呀
唔係英籍有撚得5+1呀？用下你個柒腦啦
你唔試下叫啲支那人攞本廁所板去睇下有冇得5+1？

有冇跳舞

我遇過係唔差
但你自己禮貌好啲
倫敦機場直頭貼住對關員verbal abuse會報警

你咁既心態真係唔好移民歐美，實日日比人當狗咁撚

你出過國未呀？知唔知好多國家入境海關係同一班人嚟㗎，
咪以為全世界同你香港一樣得㗎

北愛都有得搞LOTR嘅咩

車站都見過有

可能佢真係無呢

英國國籍法就係專登整出嚟，等支那的後裔冇居英權。

5+1係大英帝國最後一次庇佑支那的後裔

中產去到只諗點搵快錢
基層打工又同人爭飯碗
唔好講到香港人咁馨香

又係D不知名既PAGE作文
去到邊都有西人架啦

完全預計到個畫面

咁你拎住 business visa student visa 任何 visa 都係要問
因為 d 做假證偷渡既人有可能會答錯，或者前言不對後語，佢電腦一掃就睇到哂你資料、邊班機、咩行程、有無回程機票
你個答案唔 make sense 佢就有合理懷疑你係非法/visa fraud / 可能會逾期居留 / 做犯法野，就唔可以放入境
例如你話你黎公幹但係拎 travel visa
你話你黎探親兩個禮拜但係點解得單程機票
你話你攞配偶 visa 你老公o係度但係點解你報個地址係間酒店唔係你老公屋企
你話你無家人親屬o係英國但點解上次黎報左有兄弟姊妹o係度住仲留左半年

你答 我攞 business visa 好明顯目的就係黎公幹
你邏輯上無錯但係咁樣唔係佢想問既野，答非所問

又係嘅
你睇某個post
有個死港女想將香港補習文化帶到英國
就知呢類香港人就係咁仆街

英國國籍法本身就係防止支那的後裔有居英權。

5+1就係大英帝國最後一次庇佑支那的後裔。

唔係因為香港搞到咁，都唔想同支那的後裔有任何瓜葛，冇5+1之明明就係冇居英權，但就死話係英籍

果然係無恥無賴支那的後裔

真係己所不欲勿施於人
你唔鍾意支那文化入侵香港
但又帶啲劣質文化入侵人地國家

啲藍屍去英國搞亂曬

但樓上大大聲聲話份糧包丫嘛
不過用咩表情，用咩語氣又關份糧咩事呢
你認為佢濫用職權，行政失當，甚至種族歧視，侮辱你嘅咪投訴佢囉

讀大學堆Kong soc又咪另一例子
一班烏合之眾
仲聽講好多都係藍底嘅

根本就係成堆支那的後裔去劣化人哋個文化

真心屌出聲

mewe已經有條粉腸
問緊點樣過咗英國之後先賣香港樓
而唔俾英國抽稅

你就真係支那的後裔啦

連bno係英籍都唔知
唔識歷史唔知97前既香港人根本就係英籍

5+1就係英國照顧返佢啲英籍國民
你講到英國會庇佑支那後裔，又唔見英國庇佑埋依家支那啲支那後裔？

全個uk都得
不過如果用bno visa入
住咗2-3年未拎到bc
referendum歸愛真係唔知點算

本身北愛人入愛爾蘭籍
就要喺嗰度出世 或者有愛爾蘭裔血統先入到
如果唔係住20年Belfast都入唔到

佢地大部分人分分鐘唔知咩係Hong Kong 係Glasgow in過一間local中小企，佢Google完Hong Kong之後問我係咪即係China, 我地係咪都係有great firewall又有人問我Hong Kong係咪located in South Korea

我遇到嘅係支那人對華人最差，支那人真心歧視其他支那人或華人

如果我同你講
我揸student visa入境
要直頭喺officer面前簡單闡述自己報嘅課程簡介同內容
你會唔會覺得好過啲

唔知係咪lhr會嚴d
Gatwick/city問一兩句就走

以前香港島與九龍半島這兩個經濟活動最興盛的地方都是「永久割讓」予英國

唔係住183日之後先開始課稅咩

咁美國中西部d鄉下佬都唔知London係邊個位啦
通常讀過大學嘅都會知知地，始終大學咁多香港人
呢d中小企老細可能未返過大學，冇咩機會接觸到啫

屌 聽唔明就覺得我弱智
叫我去health care

自住樓好似可以長少少？兩年？

就算係新界都係問大清借唔關共匪事

支那的後裔好撚煩

唔係堆𡃁仔去送頭先乞到個真英籍

英國人一早就當班支那的後裔係支那人，但支那唔生性，係都要搞到咁串，等多十年八年先玩爛香港咩唔洗搵人收留前殖民難民囉

係，LHR出左名嚴
係篇文個港女少見多怪
所以我以前買車飛返自己個城係會預過關時間
最少要預兩三個鐘, in case有d咩阻滯
同埋non-EU個隊係好撚慢

老實講，我會企定喺門口跟住大聲講我屌你老母之後，之後即刻衝出門口

好撚心啲人啦.
1 月都有得申請BNO VISA, 仲用LOTR 入境做乜鳩
你去settle 都搞個幾兩個月啦. 係香港拎埋雙糧先慢慢走好過

o個位 ching 恩主咁既心態應該唔會
我都咁大個 student visa 你盲左睇唔到？仲問？ on9 ga？

有無人一見LOTR 就諗Lord of The Ring?

2等垃圾刁民
利申：bc

無知就唔好咁大聲啦，香港人冇居英權係中方要求架，英國為左份主權移交deal應承左，64屠城之後英國就比50000個香港家庭有居英權，中方當年就激到扎扎跳，到而家都唔承認個50000個家庭既英國國籍，而且佢地喺中國係唔會得到英國領事保護

佢唔想同英籍國民有瓜葛就唔會整個5+1出嚟啦
你認為佢唔想你迫到佢咩，傻仔
仲喺度打飛機ff 英籍既bno係支那的後裔
支那仔你點打飛機都無用呀
bno就係英籍唔撚係支那後裔呀
英國同你支那有親咩

英國嘅態度轉咗唔係因為香港人有道理，因為歷史同道義一直都係香港人道。九七之後咁多年先畀返香港人，係因為現實

g持刁民光復英國 屌鳩班白皮豬

你應該之前一直冇跟進開BNO平權啲嘢

支那的後裔冇爭取過自己權益，只係做free rider。

話唔定真係無葡萄

佢諗緊轉BC之前先賣
賣完先去轉BC
中間人間蒸發唔當自己係英國嘅tax resident

要同台灣傾番數

香港係英聯邦呀傻仔，但香港冇獨立到
即係澳洲，加拿大，紐西蘭之類

而你堆支那的後裔一直唔去BNO平權運動，只係做free rider

香港大撚把人係英籍，唔撚洗等到5+1先叫自己做真英籍

小啤前小啤後睇到嚟一聲

咁唔該台灣幫大清向英國還返啲欠債，唔係無資格

支那仔柒完一次又一次，要柒多幾多次呀
仲要無撚腦，乜香港班年青人有乞過英籍咩
支那仔為左屈香港人可以去到幾蠢

香港人係支那人的話，你唔叫英國收留啲真支那人？
支那仔學好啲邏輯先出嚟柒啦

其實重點根本得後面幾句

準備齊啲文件

計好啲account balance

完

一定唔得. 你用VISA 入境嗰吓已經開始計.

有冇跟進過唔洗同你交代啦，支那仔
係咪free rider都改變唔到bno係英籍唔係支那人呀
支那仔成日轉移視線屈香港人係支那人，得啖笑

連登係一個充滿自大自私整岸鳩嘅一個地方，都習慣。

條撚屌一直都冇去搞BNO平權，連根進都冇，連聯署睇嚟都未試過，所以佢先幻想得咁美好，佢又唔撚讀歷史，一直都話係英國出賣香港人。

係今次5+1先叫做遲來的正義。
free rider 到佢上腦就係少見

對local citizens 黎講，理得你咩C bno咩，都係外來人
香港人討厭女惺港人道理一樣，唔係自己人就唔係，你合法地擁有國籍都唔會歸化到

衰唔好彩遇著D仆街關員

男人，一係錢一係女既姐，忙得濟阻住佢發達啦總之

香港以前係咪英聯邦咁又點撚樣呀？
bno就係英籍，到依家你件支那仔仲喺度打飛機話唔係英籍，好柒呀
支那仔你好蠢呀
仲不自量力幫英國整左個真英籍出嚟打飛機

投訴係事後既事黎，做人打咩工有基本尊重亦係常識，況且個關員講啲野的確好有誤導，所以今次就咁睇篇文黎講的確係佢地有錯
而且上面個個人係講得岩架，出得糧畀你做呢份工本身就係預左要處理呢啲入境問題，「而尋求佢地批准你入境」唔係唔尊重人仲要講啲誤導野既justification黎

英國城市求其抽十個人
都至少有三個唔係白人啦
咁都融入唔到就算鳩數罷啦

都係一句，以前英國唔想同你堆支那的後裔有任何關係。

如果想嘅話就一早俾咗居英權你啦。
洗撚去到今時今日。

你隻支那的後裔，你睇過英國國籍法未呀

誤導乜？人地真係有權唔畀你入境
你要LOTR前題係你唔可以再留香港，非走不可，唔係其他移民旅行入境咁
事實真係係要關員去批准，關員要認為你真係有咁嘅需要先批得
成9日有唔少去到以為自己申請落地簽證去旅行咁
人地問你做乜要LOTR又講唔出，話因為等BNO VISA，咁人地咪可以唔批你

睇唔到有咩錯

成堆人根本就唔跟程序，之後就不斷嘈

連登真係好多你呢啲on9，唔知bno係英籍既支那仔
你講得無錯

你條撚屌講埋一堆廢話都改變唔到bno係英籍既事實
連英國國籍都唔識，連97前香港人係英籍都唔知
你就真係無讀歷史既支那仔啦

日日喺度幻想bno唔係英籍，ff香港人係支那人
你啲打飛機生活真係好美好呀
支那仔只可以靠打飛機吊命

呢啲份糧包受氣嘅概念你都係留返喺香港先好大大聲講啦

倫敦仲勁

蘇格蘭教育改革做得好
讀大學都唔使錢

而且佢哋有北海油田
政府有錢嘛

事實上咁樣已經係誤導啵

我上年lockdown前先排完
叫我去外國人入境

又block—好隻柒頭

up得出bno唔係英籍，就知支那仔你唔識英國國籍法啦

咁中共都無

又一隻

就好似香港好多大中華膠爭住認做中國人, 但又融入唔到當代中國文化, 肯融入嘅(eg.十一哥),人地又唔當你係自己人 係佢地角度你緊係融入唔到人地啦...

大佬, 咩年代....依家已經講緊地球村...係嘅.某國人習慣做奴隸...冇計.

條八婆前面又冇講發生乜事
講啲唔講啲
又唔係成句英文打返出嚟，譯咗做中文
成件事可以同事實相差十萬九千里
我就唔撚信個staff會就咁咁樣講

睇佢連排隊等人叫名先埋櫃台都唔識就知佢on99
可信性好低

都係一句，英國唔想同佢啲國民有任何關係
就唔會推五加一
你唔洗喺度9up洗撚去到今日，係連今日都唔會有

所以以前去左蘇格蘭
先覺得自己真係喺英國讀書
因為真係冇咩香港人同支那人

不嬲都唔叫還，係主權移交，送俾中共，弱智先叫回歸
又無公投就送香港俾中共又唔俾居英權所以英國係有問題
宜家仲要破壞埋合約點到英國唔負責任

咁其實大家都係based on 篇文去講，如果篇文呢一段野係真個關員講D野絕對係誤導

港蝗係咁嘅質素
唔跟規矩之後大大聲話Why I can't do this
Why I wait here
I want this this this

based on都唔該用個腦分析少少啦

bno洗撚歸化呀？
係外來人咁唔好5+1呀嘛
又唔見佢畀廁所板5+1？

其實北海油田產量已經跌緊
利申：畢業自石油城大學

最少都要話自己發過夢
香港好危險啦

人地鬆手係好人
執正做9成人都唔合資格
不過香港人最鍾意玩爛

以前year 1 去第一次去Liverpool City Centre KFC買野食, 買完之後我以為自己唔識英文

好撚多人唔知係有呢個條件㗎
覺得自己去英國係畀英國政府著數咋
唔應該係lur返嚟㗎

笑左，你敢講一定係假? 其實好老實講呢度全部人 包括你其實都係based on 篇文去屌個女人又話人八婆，個女人寫自己某D位做錯左咁你又信?

你咁有知，都知當年幾萬個家庭申請到，又有福克蘭群島戰役，仲有一大堆平安紙俾香港中高級公務員兌換英籍承諾書，仲有幾波嘅居英權計劃。
仲有成堆50-70年代原居民居英計劃。

其實居英計劃未停過，係唔要唔夠資格嘅人姐，搵個理由大家好落台。

面對現實啦，就算講我一百萬次我係支那人我係白痴，都改變唔到個事實

哈哈，個音真係好得人驚
Liverpool呢個位係Northern Ireland, Scotland同埋North Wales交界
三地各有唔同口音，撈埋就變成一種獨特口音
呢個城有晒Scottish, Irish同埋Welsh血統嘅人
Welsh又係一種獨特語言嚟，我去過North Welsh，聽過人講
真係好神奇，以前住Cardiff都未聽過
Ref: 英國鐵道行第一季第一集，利物浦篇

你唔用lotr人地點知香港情況有幾差
人地英國設計得出嚟 放晒上home office就係預左香港人用
人地真係唔想就唔會講到咁白啦
人地未擔心就自己屌自己人先

如果referendum歸愛，咁住係北愛就入到啦

你不如問有邊個真係知LOTR 係乜. 個個當旅遊簽證咁用
明明暫時冇需要搵工都LOTR 入...大佬仲有個幾月都忍唔到. 我係啲officer 見到都忟啦,

人地by discretion 俾LOTR
要compelling reason 先俾 係應份

屌你老母，看左一粒鐘都未知咩係lotr

有咩問題？BNO HOLDERS想係BNO VISA申請生效前儘快入境英國所以申請LOTR絕對無問題架啵，英國內政部都係咁寫
We recognise that there may be a small number of BN(O) citizens who nonetheless wish to travel sooner. In these exceptional circumstances, Border Force Officers will be able to consider granting Leave Outside the Rules (‘LOTR’) for a period of six months to BN(O) citizens and their accompanying dependants at the UK border, if they do not satisfy Border Force that they are eligible for entry via another immigration route. It will still be open to Border Force Officers to refuse individuals entry to the UK where there is good reason to do so.

你呢啲鄉下仔繼續喺慢慢自欺欺人啦
英國文化不嬲係互相尊重，香港人嗰套客人至上完全唔work㗎
大粒字就有道理咩？

所以好多Irish有雙重國籍

喺香港*

個居英權計劃係驚呢班人日後被清算呀？
你件支那仔係咪唔知好多記者都有bc呀？

都係一句佢唔想同香港人有關係就連bno都唔好推出呀嘛

有次去都幾好 問我地去邊到玩
會唔會去Harry potter
話hk ppl 最鐘意去

當一返到大學同我一個愛爾蘭friend和Professor傾偈知成件事就正常返晒，我問我個愛爾蘭friend點解班友講嘢咁難聽，佢仲笑我話有咩聽唔明

更正，自膠

都唔知你係咪真定PR文
我10月過去LOTR個光頭仔咩都無問，好快俾左個印我，態度幾好

咁香港依家既情況需唔需要走難先？

我入親境都好好語氣喎
你有冇嚟過英國呀？

呢個位係Ireland出入英國嘅港口之一，語言相通真係唔出奇
類似嘅有Glasgow，呢個城本身都有一定Irish人口

你明撚唔明呀
係班on9 去到好似去旅行咁
問佢點解要LOTR又講唔出，講到自己去旅行咁
唔係你"覺得"香港個情況差就得㗎
你去到海關要講得出呢樣嘢先得㗎

你個LOTR係希斯路關員批，你意思係佢唔鐘意你去蘇格蘭？

條支那狗應該無去過英國

除左醉酒波牛, London一般都紳士.

入境真係nice既.

上面都答咗啦
條八婆連隊都唔撚識排
典型港蝗覺得全世界欠咗佢咁嘅態度，你咁都信晒就真係on9啦

人地要玩嘢洗乜講咁多
話懷疑你有問題捉入房坐幾粒鐘慢慢check都得啦
成班on9唔識分莊閒

個女人話自己排錯隊你又信，之後個女人話個關員態度閪又話唔應該用APPLY呢個TERM你又唔信

點都冇英國咁窮

飛歐洲轉飛蘇格蘭會好啲

我一直都講，港英一直都有批居英權俾香港人，而香港有居英權嘅人係大撚把。

97年前有用嘅人，有技術嘅人，有啲錢嘅人都好多然多已經攞咗居英權。

唔撚洗用5+1，認親認戚咁掹衫尾。

我唔係講佢排錯隊嗰度，係講呢度佢冇排好隊，見櫃台就衝過去

好不容易到我，去到個窗口個Officer 望都無望有D唔客氣咁話 '我好忙！你見唔到我做緊野咩？行返去後邊等啦！"
企返原位，另一個 Officer Ready就行過去

典型仆街自己唔跟規矩柒咗當冇事

97前要政府高官 專業人士先攞到架喎

bn(o) 講左LOTR 係2021 BN(O) visa過度期可以用, 唔使發過夢.

唔係鬆手, 呢d野唔會鬆手.

if they do not satisfy Border Force that they are eligible for entry via another immigration route

旅遊VISA就係another immigration route
點解唔eligible? 因為唔係來旅遊
唔係來旅遊, 咁來英國做咩?
等申請BNO VISA? 係香港等唔得? 唔解要而家來?

係呀啲港蝗真係錯晒

我已經喺英國，洗撚好似你咁用大粒字拎返少少自尊

其實Scotland係要Westminster中央政府補貼財政
所以d人都煩緊獨立之後個經濟點算

btw, 英國係United Kingdom，包埋SCO
而Scotland只係其中一個加盟國
所以你呢句，好矛盾

咁其實係香港人打工咁奴性姐

驚就咪撚去啦，大灣區歡迎你！

有技術嘅人，有啲錢嘅人
咪撚on9啦屌你老母
係既好多人申請bc唔係bno啦
On9仔

佢話可能個蘇格蘭關員唔熟書，同蘇格蘭人不嬲唔妥英格蘭

請善用起底功能

其實係人地角度你地咪又係做緊大陸人9沖落嚟果啲角色 依家咁嘅時勢預左係比人屌到冇尊嚴咁過去架啦 你唔會以為人地會開哂香檳歡迎你掛

10月LHR入雖然就冇話特別NICE但都好順利, 同以前旅行入境差唔多共係要我比多D文件佢睇

pr五毛最鐘意9鳩屈人小朋友.

有人話香港人錯晒咩, 講事實都叫崇洋

同埋, 崇洋有乜問題? 唔通崇支那咩

講咁多嘥氣
班仆街唔撚識英文，亦都冇諗過去理解下同用腦分析下就亂咁屌
同支那新移民冇撚分別，落到嚟香港仲大大聲唔跟規矩覺得全世界欠咗佢地

我個Irish friend啲英文非常之清晰同標準，完全冇嗰啲所謂愛爾蘭人好難聽嘅口音，今時今日我嘅英文好多時都係模仿佢，講講下我都有啲掛住佢，多謝佢教識我好多地道英文

已block

正常香港人非支那非藍屍點會話人崇洋.

個條支那五毛都1000%肯定.

做懲教唔洗高級都有，好撚多公務員都有都係唔洗高級。

好撚多有牌嘅人都有資格申請，唔同年代一直都有唔同居英權計劃。
有俾原居民申請嘅居英權計劃

佢講到咁證明LOTR APPLICATION個理由係好寬鬆，無你之前所講既「揸正黎做」同埋篇文都無講過佢黎去旅行

居英權大撚把又點撚樣呀？佢驚某啲人清算咪派囉
80年前任何cukc香港人都可以喺英國來去自如添呀
97前既香港人根本就係英籍，cukc直頭就係同bc一樣呀

洗唔洗用5+1都改變唔到bno係英籍，英國唔係好似你件支那仔講唔想同佢啲前臣民無晒關係

想知貓貓最後點

事實係好多去到搞lotr但唔識講暗號
人地規矩係要講暗號先畀個lotr你

其實唔洗. 我fd 成家BC, 原因係佢大伯係公墓員, 幫佢成家申請埋
當年居英權計劃啲qouta 係用唔晒可想而知當年有幾多大中華膠.

歐洲經濟唔好
但依家疫情度度都差㗎啦

最主要係留喺香港
將來一定仲更加坎坷
中共絶對會封殺依家同下一代香港人

其實英國境內旅簽係唔可以轉做其他T4 T5簽證

係呀
通常學英文就係聽呢類local frd口音開始
好好珍惜呢d朋友，我就靠自己流浪各地pick up到
當年Scotland讀大學，都有些少Scottish 音
好似So, but呢d會彈出呢d音

柒夠啦 收皮啦支那仔

唔係個個都係公墓員

最少4, 5隻啦呢度！

叫佢直接打電話問約翰信

而家邊個講唔過邊個?

你自己屈人小朋友

我鐘意上lihkg用廣東話, 呢個係自由. 同埋你有知我無去Reddit?

五毛即係五毛, d思想成陣支那味, 狹窄都無朋友.

利伸: 日文n1, 係日本覆緊你丫. 傻膠支那五毛

Btw想問吓你覺得喺蘇格蘭讀書好唔好？

十個用LOTR九個咪又係啲家庭

睇唔出有imminent threat lol

支那人都係咁
見到個櫃位上一個人走左就會衝埋去慌死有第個人衝埋去插佢隊咁
其實係應該得關員 ready yap 手你先埋去

想問有無咩明文規定要講暗號先畀LOTR你先，其實係上面內政部講到咁已經證明佢個threshold係好寬鬆，你又唔係關員，咁我都係照住內政部講D野去講佢threshold好寬鬆架姐
同埋有時唔明點解個個要BLAME THE VICTIM，就好似佢話佢企錯位咁其實真心唔大問題，佢QUOTE個關員講D野證明態度差咁其實都係佢唔太接受到姐，係唔知點解你地又話佢港蝗又盛

唔收得架，人地要出糧架

蝗蟲黎香港係有福利, 有公屋.
香港去係講到明冇public fund.

個問題係你唔可以話冇threat只係嚟等下咁囉

姐係一家人想早啲走就唔得
要打到來去到各散東西先用得架？

依個都唔係重點，香港無欠支那人，英國要對香港人負責

如果你唔鍾意香港同支那圈子
同埋想感受蘇格蘭文化，go for it
呢度有四間大學過500年歷史，個朵唔差
讀書唔錯，最少真係冇咩物質誘惑
鍾意大自然，呢度會係你嘅天堂

5毛義工 提點吓手足做好準備 練好英文同練大個膽 先過去都未必壞事

佢咁打啫 小啤一直去錯位 最後搵啱人咪又係輕鬆過

可能溝通得唔好 不斷只係識I want to apply Lotr

唔識講就叫翻譯, 其實唔會留難.

佢打啲字就真係似老人家

又有語病又唔似hk口語

利申唔識佢

無偈
寄人籬下
手足去人哋地方
禮貌啲
話畀世界知香港人同支那人唔同
將香港人嘅語言同文化流傳落去
共產黨咁撚惡
長期戰爭
無可能年半收佢皮

蘇格蘭憎England憎到當年暗殺英國皇室成員
最近威廉王子2公婆去巡迴致謝蘇格蘭醫護嘅時候，送俾蘇格蘭最大粒嗰個串鳩佢哋

唔使暗號, 可以早走, 跟返指引就得. 除非乜文件都無準備. 不過識得叫暗號庇護都得.

小啤所有中間重點都無講

真係純分享或造content

關你條五毛撚事咩, 勇武手足做野唔使你教.

會唔會死咗
我知會負評
但係飛咁遠 人都得番半條命
貓頂唔頂到

最記得William Wallace反英抗暴

Nicola sturgeon?

剩係睇到d低賤藍屍卜到去攞著數.

*仲俾

多謝巴打

我都係為咗小朋友將來
考慮緊去倫敦定愛丁堡

真, 香港好多排銀行COUNTER既都係咁, 上個一行開就狗衝埋去

似做content, 跟本標題黨. 邊有人比人屌到塌皮

講緊外來人嚟自己地方依個情況阿 全世界都排外架啦 由其是英國呢啲國家 啲英國佬理得你地嚟到有冇福利姐 大把人叫你死返去自己國家 叫你ching chong添 咁你又會同佢解釋自己嚟係冇攞任何福利啦喎

Edinburgh同London都唔平
我都係有小朋友
不過大半個英國都行過
唔駛只局限於呢兩個城

The lord of rings

暗殺皇室成員？你係咪講緊愛爾蘭？

你有冇乜好提議？

其實依家即使唔用LOTR
唔係仲可以照用BNO或特區護照免簽入境咩
只係拎到bno visa之前都無得搵野做嘅分別？

諗起英國成街都係香港人就唔開胃

好奇問下
既然大家都係世仇點解要一齊合埋一個大國

Bno本身就係英籍，宜家返死返祖國囉有咩問題？

一開始英格蘭女王無子女，蘇格蘭皇帝有英格蘭血統（歐洲皇室係咁互通婚），咪一次過兩國皇帝，之後合

打輸 被統一

應該LHR 之類既機場會多好多人既
又無得咁計平均
同埋可能越後日子越多人，一開始就少d人

睇佢打咁多野都知條友態度問題
LOTR係走難,唔係落地簽

其實英國係唔可以境內visitors visa轉其他visa架

一句講晒，仲衰過蝗蟲。

Bno 本身就係英國人
不過有啲香港人好鐘意自己貶低自己既姐
唔fight for 自己既權利就唔好怪bno 遲啲可唔可以平權

hku space扮hku 仔一樣咁柒

你由5+1轉咗BC先講嘢啦，支那的後裔

你本身都唔係果個文化嘅人 你覺得有冇英藉真係咁大分別？ 你身份認同都唔係英國人啦 除非你依家即係話自己係英國人我就吹你唔脹姐

去得銀行個個都想盡快搞掂啲野走
上一個走，下一個埋去到底有咩問題？
關支唔支那人咩事
香港人生活節奏急速，個個都要求快，你唔係唔知呀？

唔一定要講咩福利，分薄人地社會同公共資源係一定架啦，冇可能受歡迎架。

咁叫英國收返香港囉，佢收返咪大條道理可以唔俾我地去

咁佢當初就唔應該驚左中共而第一個承認中共既政權而且唔俾bc香港人 （ 文件解密講左 都係民調 唔係香港人想回歸中國）
造成而家既人道危機

情況好似一個老豆出去搞大一個女人個肚，咁佢逃避多年責任宜家終於要俾錢養返個私生子，之後其他仔女屌柒個私生子分佢地錢

如果佢俾晒bc香港人 香港都唔洗變成咁啦

係俾有迫切需要用，如果你認為俾個仔讀書係迫切需要，咁已經唔係同一平台上對話

係
但係唔好期望銀行同外國入境官員係一樣囉

唔好扭曲視線啦支拿仔
唔係因為讀書去英國而係走難去英國 其間可以順利完成學業

我都覺......

調返轉諗你係一般英國人都唔覺得香港有咩人道危機架喎，比好多第三世界好十萬倍，政府高層補鑊普通市民係咪唔滿意每日咁多蝗蟲入黎帶少少情緒都唔得先。

迫切需要係一個好模糊嘅字
你覺得唔迫切唔代表申請人覺得唔迫切
如果英國有心限制就會再寫明 LOTR 條件啦

香港人唔撚係蝗蟲
佢唔係俾所有香港人，係bno同後代即港英年代香港人蝗你個頭

由高登到連登都會講崇洋，食洋腸
年年都幾十個post笑鳩港女

乜最近搬龍門搬到咁

香港新聞喺英國應該已經無乜人唔知
甚至乎講 BNO 三個字母呢度嘅人都知咩事

不如你去問問英國人覺唔覺得香港有人道危機先
唔好係度假設鳩up

入黎佔用資源就係架啦，大陸早幾年入黎炒樓，豪宅成棟成棟咁掃咪一樣乞人憎，唔係有錢就大晒架。水貨客都係，真金白銀入黎消費一樣俾人屌到仆街。香港人去到英國唔係唔使睇醫生唔使讀書唔使食飯買樓先?

我唔係期望人地入境關員同銀行acc咁
香港人慣左呢套，先會好自然走埋去，唔係有心
喺銀行你唔行埋去有機會俾後面屌添
根本唔係好似啲支那人咁驚俾人打尖

英國人應該99.9%睇波，唔睇開但係又想移民果啲都真係要睇下英超

咁所以比人屌/黑口黑面唔係因為佢閪
係你個習慣閪囉

有人係走難，但勁撚多係為個仔讀書，根本冇迫切需要，連個正式Visa都唔等。

走難或有迫切需要嘅先俾佢哋入境係LOTR嘅原意，但有好多人係倒轉晒

同情歸同情，香港收容中東國際難民坊間一樣大把人屌啦。

LOTT唔係俾急需移民既人用?

去Oxford , 就算讀雞校都呃到人

典型香港人
當年BNO居EU又係
你又無寫唔得, 姐係得啦? 快啲俾個名份我
鬆手還鬆手
事實就係你無急切需要, 佢就有 good reason唔俾LOTR

從來我都無講過樓主
只係話好多人好似覺得老奉我來到就要俾LOTR

人地講緊身份認同你就講錢
bno同後代即港英年代香港人 所以我地係英國人被人，剝奪身份呀
錢你老尾
幾時有講過有錢大晒呀
更何況英國每年都收好多難民架

人地未正式開始你又無咩特別需要，只係想早人一步，關員問多兩問又出post屌發爛咋，香港人喺R著數方面真係全球最乞人憎

有支那狗安法開始, 全部香港人都可以當走難.

教書可以因為幾句被DQ, 教會可以因為政府唔鐘意屈你洗黑錢. 公墓員要宣誓效忠支那.

共狗權力濫用無極限, 可以隨時因為1句說話未審先坐.

無任何香港人去英國用LOTR係濫用.

屌那媽，中東難民同英國人無關係架，香港人唔係得未
前者係好心，香港人係佢地要負嘅責任

依篇你自己打既

講撚咗無數次香港無欠支那人，英國有，得未？

咁LOTR公佈前已經係英國境內用緊免簽班人咁點
見佢home office個網話可以境內申請LOTR
但要交費用大約2萬蚊，叫如果無迫切性轉LOTR
直接等到1月31申請BNO visa
究竟邊樣先係真

我諗係其他地方未必有咁多資源去搞LOTR,
多野做、你哋又多甩漏野咪燥

就係希望你自律
如果佢係已經ready好大量香港人去嘅話直接批visa啦，唔洗outside the rules

人哋文化就係要自律，個個玩爛嘅，咩變中國咁囉，乜都要寫死

因為狗安法同共狗police state, 唔再相信共狗治港己經係急切需要.

人權, 財產, 司法, 教育全無保障.

我會叫做文化差異，而唔係習慣西
因為喺香港根本無問題，唔會有人屌
你同香港人講返，香港人亦會從善如流
仲有個習慣同支那人驚俾人打尖一啲關係都無

而家就係英國要避開支那口實, 開5+1重新覆行前宗主國責任. 唔係講乜野自律乜野玩爛.

支那人就真係乜都玩爛晒la.

咁藍絲過去是否濫用，佢哋一直支持政府，港共講所有嘢都是對的。

PR文？

照佢講法如果成龍俾錢佢個女係唔係叫佔用房租名嘅資源

藍屍都唔係濫用, 只要佢地選擇去英國唔留係香港, 呢個動作就係對支那港共既不信任.

真藍屍係唔會去英國.

支那最鐘意唯心論.係無任何討論空間同價值

依家香港人去英國炒樓走水貨爆買?

你講嗰堆睇醫生讀書食飯買樓係一個公民社會係個人嘅權利, 相對地有義務去交稅去維持呢啲權利.

香港人從來講嘅蝗蟲係對社會冇貢獻, 而又黎蠶食寫會資源嘅人.

係heathrow轉內陸機要行轉機通道
過border control入境UK先去到轉機大堂
轉機過面得2~3個入境職員做嘢
除咗處理香港人仲有一班黑鬼等轉機
個老母如果吹人快啲
比人屌好正常

英國佬政府做唔切
佢第一日話可以申請左境內申請 已經申請左
而家都未有回音 大把人企撚左係到
重新入境又有機會被關員為難 識人入過臭格
直接等到1月31 好多人又驚過期居留
結論係冇答案 邊樣岩就去做 冇人知結果

唔好離題，講緊正式落實係1月31號，有迫切需要嘅可以提前去。

就係人哋原意，之後個撚個都話自己有迫切需要。

等如你去買嘢唔剪牌可以退款，咁你用完就去退款嘅人有乜分別。

除非你真係有需要

重新入境啦

根本無迫切需要嘅人去，就等同人哋去買嘢唔剪牌可以退款，用撚完去退嘅人一樣。

不斷爭拗，咁寫明有得退，合法合規。
港蝗好恐怖

Bno 本身英籍比人剝奪居留權
話bno去英國係蝗果d我屌你老母

o係中國周圍大聲講野、出街唔使帶現金 expect 所有鋪頭收支付寶、排隊貼住前面個人屎忽 (如果肯排)、同人講野佢會用普通話答返你o係中國無問題，亦唔會有人屌
你唔覺得閪，支那人都唔覺得佢自己既存在就係閪，係文化差異
人地接受唔到歸根究底係因為短時間內、大量差異集中去衝擊同一個地方，造成人地既困擾，正如支那人衝擊香港咁
而家咪同香港人講返
上面好多巴打提到既文化差異，大至講英文既口音、面口、態度，小至排隊幾時行去 counter，然後有幾個衝出黎老奉話 BNO 就係英藉英國欠左我地香港你做公務員出糧就份糧包左個 workload 等等等等
我唔係話巴打你係咁既人，事實好多香港人就係咁，同佢講係唔會從善如流 (仲會出文分享自己出國比人閪口閪面既經歷然後兜個圈讚自己準備充足)
做個有質素既香港人唔好老奉香港個習慣去面對外面個世界，只會落得同支那人一樣比人覺得你無知同膚淺

人地SET 1月31先開BNO VISA就係佢未準備好
你迫切既, 可以早啲來, 但作個好多少少既理由
英國好多時好多野唔會寫死
你睇下香港法律就知, 所以先俾人玩爛
有權用盡既後果應該唔洗我講

香港人做難民都以為自己做大爺
仲要嫌三嫌四 又話要排隊
好快會排華潮

睇你筆直同埋鍾意咩氣候
南部：
近London咪Hertfordshire/Berkshire/Surrey/Essex/Kent周邊城鎮
中小城市咪Southampton
大城就Bristol/Cardiff
北部都係Manchester/Liverpool一帶
蘇格蘭呢, Central Belt大把Suburb，你睇下Edinburgh/Glasgow周邊d鎮，住市區就預左貴
Stirling都唔錯，兩大城中間，不過會悶

真係好貼切
俾人玩爛開始取消唔剪牌可以退款

為難唔批LOTR，咁可唔可以再用BNO或特區護照免簽入境？
咁咪又多6個月

點解唔係濫用，藍絲冇迫切需要，唔會俾國安法拉。但都用LOTR，唔等到1月31號
正式生效，辦齊文件先正式入境

所以話香港人都係支那人
支那人日日叫共產黨萬歲但就黎晒香港
香港人日日叫我好撚鐘意香港就著晒草
大家都是蝗蟲
不用分得那麼細

蝗你老母咩.
都講咗5+1期間唔可以access public fund 同 resource.
你當home office 傻架, 咪試吓唔做野唔交稅6年後睇吓入唔入到藉?

支那仔

係連登屌下啲港蝗，希望佢哋有一絲嘅醒覺（互屌成份多），唔係遲早搞到排華，搞到當地一早係到嘅默默耕耘嘅人。

其實係英國喺脫歐前唔可以唔經歐盟同意去 grant residence
所以先喺脫歐前搞個 LOTR
根本英國已經預咗香港人走難過嚟
開得逃生門點會仲要等

日本d關員連check9我行李都求你開比佢睇咁

最近多左好撚多負面失敗撚
有心走佬既巴絲 唔駛理 保持微笑 自信應對

洗咩同佢地講依啲
蝗即外來啦，本身bno就係屬於英國何來外來
英國宜家係佢地子民負責任呀

支那人唔鍾意排隊鍾意打尖鍾意用支那寶講蝗語
如果佢哋唔知外國文化唔係咁，又喺外國用左支那果套，咁呢啲的確係文化差異
但當佢哋知道外國文化唔係咁，佢哋仲係要做返支那果套，甚至屌返人轉頭，唔會改，咁呢啲就係西就係特登，唔再係文化差異

香港人根本唔知外國櫃位規矩係咁，做錯左我唔認為有錯，你同佢講返佢亦都會改
而你都講得岩，香港有好多仆街事後或者會出文屌返人轉頭，但呢啲人通常得把口，心裡面屌兩句，但都會跟返人地規矩，個別特別仆街真係唔改既人都有，不過係少數

香港人就唔會好似支那人咁當面屌出聲
聽話之後會閪口閪面口 up up 唔知講咩咁行開
個官見到咁其實都會覺得係態度唔好

上面有巴打提過，香港黎既航班一 land 就幾廿人係 LOTR
你係官，同事 announce 國泰乜乜乜 landing time XXXX gate XXX 叫你準備
個心都會屌 「oh boy here we go again..」

英國係盛行官僚主義㗎喎
如果唔係咁邊調教到班港英餘孽公務員繼續糟質香港
唔鍾意咪返香港囉

其實講到尾就係日日有堆人冇必要咁用LOTR入境，增加咗前線嘅大量工作。

本身等到1月31號，個visa就係back office嘅人去搞嘅程序，入境嘅人見你齊文件，對下你文件，鳩問幾句就完。

呢d其實唔叫五毛，唔好濫用五毛呢個term, 係唔好阻撚住我收工

冇聽過唔批 但要等好耐 心驚膽戰咁
有d細關口唔識處理 你要叫佢大佬黎處理

英國佬欠香港人又點呀
擺到明就係出賣香港人啦 洗你喺度講咩
七八十年代自己唔撚爭氣
唔撚爭取殖民地獨立
而家喺度怨天尤人 真係以為自己係英籍啊？
08年高登仔仲叫緊自己做中國人
日日放工返屋企睇奧運重播
係喎你講兩句英國佬就會聽曬你講喎
你唔話自己係沙特酋長個仔？幾個油田你睇晒？

收皮啦你

Blame the victim ，係度屌鳩受害者
但唔緊要宜家英國就係俾我地黎你吹咩

香港人先鍾意屌出聲多呀
支那人反而見到鬼佬會笠水

吓我人生第一次見到關員對我有笑容就係上個月申請LOTR嗰時

我都當堂嚇一跳

利: 一年都飛幾次

我都係用LOTR喺Heathrow 入，不過係T2

關員唔知咩嚟，俾佢睇policy address，之後俾HKID，再俾埋機票同地址就ok，仲一齊吹水，問我口唔口渴，送咗支sparkling water，祝我住得開心

我都未試過入境有水送

個人覺得態度決定一切，行埋嚟講聲good morning/afternoon，有d笑容同禮貌，走前講聲have a nice day, cheers，互相尊重已經好好多

唔識玩
緊係投訴佢racist
Asia lives matter

撞正個關員 我今日心情好撚曳

下個月都開始bno visa 要個lotr黎做咩

個印希斯路關員印架

呢篇文章都係用“apply for", 真係唔明有咩問題

Workload 太大突然爆掛

因為係印裔

咪將投訴之刀嘅文化伸延去英國

咩鄉下佬未返過大學啊，人地以前係Oracle做consultant嫁根本香港呢個名對佢地黎講什麼也不是

好不容易到我，去到個窗口個Officer 望都無望有D唔客氣咁話 '我好忙！你見唔到我做緊野咩？行返去後邊等啦！" 😕😕

即係根本未到你就懶醒走上去。

櫃位上一個人走咗並不代表你可以自己行埋去， 嗰度唔係香港。

上個月用working visa去London，喺border control唔多人，不過等咗好耐。唔少非洲人同香港人都係申請lotr，每個都要起碼廿分鐘.....

“我好尷尬同企第一位既非洲人講請佢之後係我得唔得”

有冇人解釋到呢個情況

依種問題最好用黎查人，本身個關員又有興趣，你又好舒服咁答得出證明肯定唔係偷渡

LOTR根本係俾啲緊急要離開香港嗰啲人，你走難走到連隻貓都可以安排埋過去。

屌你老母啦

ID正確

佢肯批比你算係咁
lotr本身係有緊急情況先得
佢完全可以用裁量權拒絕
你跟本唔係符合走難手足既情況
垃圾小啤

係唔係無講please

對scotland班人黎講
同你拎住北京印章黎香港海關大大聲講要入境冇咩分別
假設海關係港獨立場 冇一野遣返已經算係

真 基本上日本台灣都係咁上下
好人D就同你做埋佢
有D直頭唔理你做自己野 搞好先理你
一係好似佢咁直接叫你兜番去後面
屌你班港畜係咪玻璃心小小事都擺上黎
人地最後咪批左比你

賤畜水平
人地個關員只係實話實說
有禮貌既先同人地道歉啦

衰Ching Chong

方唔撚係條小啤係到我有權我有權
我要apply我要apply係到鬼叫咩
冇的佢入房玩番半日已經算係咁
支那種

我試過屌officer...之後寫email去投訴佢歧視

根本係d白鬼。。。。

屌你請反黎坐呀。

香港人唔係人

香港人內鬥就至撚叻
乜柒香港人 港豬 賤種 支那的後裔

上面有個仲好笑 話香港什麼都不是

未撚見過有人會咁睇低自己國家既人

申請 LOTR 又真係要逐份文件check 若果廿分鐘清到一個其實都算係咁
所以如果一班機真係有幾十甚至過百個LOTR cases 然後遇著個唔好老脾嘅關員就真係只能怪自己行衰運

之後就有一大班連登仔打稻草人
又話香港人唔敢屌 又話香港人會大大聲屌
上面有條柒頭仲話 要不是香港

鳩up無極限

你邊位啊

你到底講野有冇內容

屌你我一開始睇唔明佢講乜
原來一開始仲叫個非洲人讓位比佢
唔關得之英國關員咁撚燥底
同你班野講一講 英國佬你同佢係西方日本佬閪版
你呢Ｄ咁撚濕鳩既行為人地一睇到已經好撚唔鐘意
日本仔仲會同你忍一忍放係心到 英國佬咪同你直接黎
呢條乜柒小啤直接係額頭ｃｕｐ個支那豬印之後直接遣返算啦屌

....當年係被迫放棄印度
你讀下歷史先啦

但英國唔要難民係無錯 所以會有脫歐

但英國yougovpoll有講過支持香港人去英國

無知就柒埋一邊啦

你都ＯＮ９
有民族自豪唔代表不分是非
你日本人有呢Ｄ傻鳩行為係５ＣＨ早就比人屌撚死左
你想要民族自強第一件事就係批鬥死呢Ｄ傻鳩小啤會令香港民族羞恥既垃圾先

根本要有人格審查
唔識尊重既人唔好expect人地會尊重你

傳統上唔要移民
咁windrush scandal點黎架
李小閒柒頭
唔好咁低質啦

係講緊上面無理騙鳩香港人果埋
小啤單野 個關員屌香港人LOTR 唔係用apply
咁唔用apply用乜鳩 咁又有冇道理

上面又講香港人係雙非 拎福利
但點相關又講唔出 總之屌左香港人係支那人就道德高地

收皮啦柒頭

無知撚
鳩up完歷史未

屌香港人都要理據啦
乜撚野雙非 笑死人咩

咁我又同你講番句
你寧願靜靜雞走去拎福利拎綜緩
好過你而家大大支野咁串柒柒冇禮貌搞事
台灣條線就係咁比你班港畜玩爛

你寧願做件垃圾冇撚用要幫人都要好好融入人地文化
你串柒柒幾有料都只會比人排外
不嬲港豬同禮儀呢兩個字係矛盾沖突

你講緊乜
即係你寧願認同雙非支那人都唔認同香港人 因為香港人大大支野？

台灣條線係因為佢收太多人要落閘 關香港人咩事

你講下windrush scandal點黎先
同埋我冇講過我有冇資格呀 係笑你無知乜都唔識又大大聲柒姐

唔係係唔係唔慣同支那仔傾計
你講緊乜鳩

咁又唔算係中東個種難民庇護
你睇佢nonbno手足都唔收剩收BNO就知佢係幫國民
你本身法理上有英國國籍既
唔係咩旅唔旅遊證件既問題
你法理上係就係 你睇法治史就知英國係法治國家之王黎

個重點係 見到小啤呢種賤畜一定要批鬥左先
如果放任左呢班賤畜代表左香港民族
日後香港民族個朵只會同支那豬一樣臭

Bno 本身英籍比人剝奪居留權
話bno=蝗蟲果d我屌你老母

所以話你乜撚野都唔識就係呢種
台灣行民粹路線
我呢幾年黎係PTT日日睇住你班港畜點樣搞臭香港個朵

"你地一日來千幾個"
I think it is not accurate. There are very limited flights and seats per day now.
Maybe just emotional.

去支持Scotland 脫英獨立

呢個的確比喻失當
但係小啤都係抵屌

係你自己柒唔切拋書包 但又柒撚到仆街
唔識咪google lor唔係要我教下嘛

你作為作謂高質既香港人
乜都唔識大大聲串柒柒？

收皮啦柒頭

又係縮係PTT當自己睇透台灣政治
唔講以為PTT代表台灣政府

乜都唔識又要扮識果個係你

咁你死返出去人地國家啦屌你老母

話唔埋當年人地當你生蕃地區俾本簿仔當你二等公民咋

我上連登第一次撚狗咁撚傻仔

一句講曬：
白人>拉丁>黑人>黃人

無知真係好撚可怕

反正你想講咩我冇意見
你千奇唔好同人講你係香港人就得 THX

繼續上PTT看世界啦你
Reddit都睇到美國政治架 話幾一面到藍

加油 民綷主義

對你黎講香港人仲賤過雙非難民蝗蟲
對你黎講香港人仲賤過支那人

成班內鬥撚 講到香港人賤過地底泥

如果 我日日審百鳩幾個支那人嚟香港 我都會想屌佢老母

港蝗
福利有既就攞到盡啦

前者唔係
後者睇情況

香港人其實同支那仔冇分別
嗰浸劣根性一撚樣，又唔識正面反抗，畀人撚完返到屋企打開部電腦先開始訴苦

二等得過你支那護照？

你個名

Hi二等公民
拎左疪護未呀？

一講bno就成埋堆五毛衝出黎柒

而家bno洗撚疵護？
五毛狗死左返大灣區未？

oxford brookes?

香港人vs第三世界戰亂國家嘅人
邊個有迫切需要多d

有幾高質先

難道你係大清帝國派來的捉朕焉？

真係鄧gphone慘
坐咁多獲就係為左你條二等公民可以拍拍羅友

英國佬啲屎都好食啲

得我一個有得走咩
五毛狗冇得走酸呀

樓上咪有條
英國當你自己人唔day1俾bc你？

鄧佢陰公啫救埋你啲二等公民
手joke

呢個網有冇研究過

人離鄉賤

而家先去, 英國仲有個christmas檔期咩都唔開
其實settle down, 搵屋租, 甚至搵樓得黎都1月31

[url]
[/url]

中國要脅唔比居英權又當睇唔到

五毛狗三等公民冇得走要返大灣區好嬲呀

做咩要dom低手joke呀
佢地唔是一個joke

中國要脅唔比居英權又屈人英國唔想比
跟住就屈bno係蝗
五毛狗伎倆

LOTR 某程度上算難民，要受小小氣好出奇咩

係叻就技術/投資，一係就等 BNO visa 正式生效先去

198x 年開始攞居英權果時就已經係噤對香港人

班人未見過姐

點解會受氣 明明我地真正係英國人
好嬲

(chinese) british life matters

中共最驚人過哂英國
五毛狗繼續spin啦

Lord of the rings

Hong Konger先啱
可能樓主無講we are Hongkongers
唔怪得對方咁對佢哋

We are privileged british national (overseas)

蘇格蘭一直都有班人想搞獨立公投
然後係英國脫歐後加入歐盟

但其實我一直覺得蘇格蘭人比英格蘭人Nice 同熱情
起碼講嘢時候少啲Sarcasm

可能真係撞正個唔好老脾嘅Officer 但對比起香港人平時點樣對大陸人或者南亞人
應該都仲有啲距離

其實係英國 香港人係少數民族 同其他南亞人一樣 係某啲英國白人眼中個地位係連同佢講嘢嘅資格都無

我覺得對於未去過英國嘅人真係要有少少心理準備
未必係種族歧視 但唔會expect 有人會好歡迎你

你以為華人奴性基因係白叫?

咪就係，難民有求於人都要求多多

下年去易好多?

南亞非洲人嚟香港 社工都幫佢哋爭取訴求
點解我地香港人去英國唔可以咁做
我地揸BNO 正宗英國人
做咩佢哋要為難自己人

其實根本去歐洲國家就唔好咁介懷佢用咩態度
香港人下下用日本台灣條尺去度人哋國家咪覺得到處都閪面囉（但澳牛嗰啲又讚喎）
講真就算我去歐洲旅行，都唔會去太過理佢哋用咩態度，亦都唔會開口埋口恩客心態去對佢地，因為無論係客定做野嗰個，大家都係咁高咁大
總之佢做咗佢要做嘅嘢，我要到我想要嘅嘢就that's all
所以無論喺英國定歐陸國家（托賴）都唔覺得佢哋咩閪面（可能閪咗我自己都唔知）
不過上面講得好一樣嘢，最緊要跟返人哋指示做，有啲自信，放鬆心情
講句Good Morning/Hi there咁，用下May I/Could I 同 please，去歐洲國家就用下人哋啲語言打個招呼
有時香港人未見過啲做關口嘅人點屌支那蝗咋
嚇撚死你添呀

on9鬼佬就一定好，狗眼看人低，英國其實都要睇人，無讀書果班咪一樣7下7下，睇佢地投脫歐投完又喊咁口咁，香港人既國際資訊同埋政治觸覺都係世界上數一數二，你講果班仆街香港人本身仆街底（可能係蝗），係有太多蝗做左香港人，唔係香港人變蝗，分清楚，英國人其實都太多難民做左英國人所以都變左好多

支那班仆街見你惡見你大隻就笠水狗
香港人就屌柒老母再大聲鬧叫你經理見我，再扮嘢講英文以為自己接受過高等教育

乜你覺得南亞人非洲人嚟香港唔使受氣？

人離鄉賤，除非你係白人啦

BNO其實未算得上英藉
最少係平權前BNO同英藉仲有一段距離

以前中學去日本俾個Officer見到本BNO同BC有出入
的左我入房盤，佢地打埋俾英國領事館問BNO
之後個officer話英領果邊答覆呢本只係英國批出既旅遊證件

咪係 其實等到一月有咩問題？我就唔信佢地個個係前線勇武要急住走 執輸行頭慘過敗家咁

Heathrow入境嗰陣遇到個security好好人
佢見我地班機好多人揸bno
就叫我地去排UK隊
我話但係我嗰本係British Overseas喎
佢答我overseas is still British☺️ come along
後面去到counter當然畀人彈返轉頭
因為bno真係唔suppose排嗰條隊
咁多年黎都係排外國人隊
但個security叫到我又排返隊尾
結果帶咗我地成堆bno人開一條新隊
話因為咁樣要我地重新排長龍好unfair
仲走去同counter條友拗
後尾真係開條隊專畀lotr人
但條友塊面好燶

you misunderstood what I mean
我講個例子，英國佬對視禮貌上要微笑，你去到俄羅斯，人地當你痴線
即使做到最好，最高尚，即係對每個人都微笑，你依舊會俾全街當你痴線

唔好覺得自己係低等嘅，只係文化唔同
我地香港人文化做到最好，套落嚟英國都只會係最低等，佢地做到最好，我地分分鐘覺得係慢，多餘，假，鬼佬做野激到你嘔血

你明唔明

屌鳩佢
uk betray hongkonger way back in 1984
u are a servant officer even not representing uk people

唔夠講就屈人支那仔
你咁熟雙非我反而覺得你似係衝關落嚟嗰啲喎
香港人本身英籍？你就真係唔係香港人啦原來你唔知BNO最近先至平權
大陸野我真係冇你咁熟呀 我淨係知道BNO原本肯定唔係等同英籍
最近先至平權
咪就係同衝關啲垃圾（即係你父母同埋你）

仲有唔使講乜撚嘢蝗蟲同香港冇關係 至少飲食文化 節日文化 歷史 都係你有參與過嘅嘢

其實單身去又無乜所謂既
但你一家大細
等埋個visa安全d好過啦

咪誤導
Bno原本係英籍
冇居留權咁解

去炒樓唔慢得

買樓唔睇你國籍

1日千鳩幾個 有冇咁多

總之就要港人優先，因為我哋有義士被收監，有周庭被收監，比我一家入境炒樓！

港豬血液中依然殘留大量「支那劣質基因」

英國遲早realise到 跟住就會暫停BNO 5+1 visa

幾年前我去英國俾人問抵步後去邊，嗰晚會去邊間酒店，會搭咩車去嗰間酒店。英文好嘅話就好快答完

利申：用咗啲時間

巴打個死臭鳩樣嚇撚死人屌你個仆街冚家鏟

你都戇撚鳩, 過得去都不知幾大決心
明知嗰邊乜福利都冇, 所有嘢要靠自己都要狗衝過去...

你用蝗蟲同香港人比? 你有冇病呀?

五毛藍絲好鐘意用bno去英國同支那蝗做類比嫁

你有無去過英國，你講到英國北韓咁，鬼有咁多文化差異港英

咩係摞

其實好正常
等地依家就好似大陸既新移民咁
去搶人地飯碗喎

同埋突然多左咁多人
工作量一定重好多
佢地個文化可能應付唔到

你鍾意極端咁諗就咁諗
你可以保證每一個香港人去到係完全有貢獻？
人哋有民族意識 自我保護
而家世界去緊一團化
唔通你左膠大愛歡迎南亞人士來港 你睇吓公屋 綜援有幾多呢啲人？ 你唔稱佢哋為「香港人」？
你咪自欺欺人 香港大把劣化嘅人 你唔認
你點知呢位本身去到人哋入境處度係咩態度 佢主觀之身去描述 你就信到十足十？

支那仔連雙非一出世就係永久居民都唔識
仲好意思屈人先係雙非
乜雙非都有bno架咩？

知唔知cukc bdtc係咩嚟，支那仔識唔識呀？
呢啲唔係英籍咁係咩籍，唔通好似你一樣係支那籍咩
你仲夠膽9up bno最近先平權
真係笑到仆街，支那蟲係咪無腦架，5+1當平權
連平權概念都搞唔清
bno有冇平權都係英籍
不過都明既，支那仔你哋支那都唔講普通法，你唔識英國國籍法都正常既

你啲支那蝗蟲同胞同香港有乜關係呀？飲食文化節日文化一樣就有關呀？香港人日日食泰國米係咪泰國人？
智障邏輯，仲喺度講歷史

條友鳩噏唔撚洗本

轉機去入境做mud9

唔怪得朝早咁多5毛pr唱衰啦

有停過咩

由岩岩開始講呢樣野到而家都無邊一刻係停過唱衰

Btw咁蛋人走...再遲d走d mpf真係預左比人扣留

佢擺明唔識野既支那仔啦
連雙非一出世就永久居民都唔撚知
又想用飲食同節日屈香港人係支那人
仲話歷史都有參與過，古人咩on撚9

笑撚左 你以為Eu同英國真係有心專登畀個灰色地帶你走法律漏洞咩，睇下Ecj個判詞點講bno唔係Eu citizen先啦天才，再唔係你試下脫歐前用bno申請英國大學個Eu 優惠睇下你申唔申請到，再講good reason都係一個好虛既term黎同我上面講既有咩衝突 ？

香港人返香港會唔會用bno入境...出境果下用咩護照都得啦

去到外國用bno入境真係關佢9事

佢哋不斷係到偷換概念

正常人講開嘅國籍，係最少有citizenship。

而港版BNO係俾持有中國籍人士嘅旅行證件，所以本BNO上面都寫到明，係冇英國居留權，乜鳩都唔係，佢有事犯事你去追究香港

根據Borders, Citizenship and Immigration Act 2009。只要BNO持有人係無國籍人士就可成為英籍。

之後一堆hku space 嘅人出嚟扮kong u仔。
5+1先係條path成為英籍

其實係班友係香港做開大爺，有咩唔順眼都complain

當買個教訓都係好事

Bno本身就係怪物，又唔係成日出現，所以關員唔識又正常，試過去泰國同日本都俾關員問過 where do you come from

事實上唔好講國家，就連英國自己關員對bno既認識都可能唔多

所以就算講將來一樣唔會重開bno申請，因為怪物本身就唔應該存在，如果會重開就一定係另一樣野

於是支那人變到咁玻璃心
自己有人柒咗都係最後嬴家
乜都係人地錯

LOTR 咁急做乜，反正又可以個邊攞bno visa，去到先搞都得，係呢個月未搵得工姐

其實中家講左咁耐

有冇諗過d關員其實有冇收到order點做都唔知

英國內政部話會比lotr你 會搞bno visa比香港人

但唔代表個關員完全理解/明白上頭指意

簡單d講 就算係一間公司，老世話係咁，指令落到你上司個腦到已經唔係咁，再到佢指示你點做果陣你做緊既野可能同你老世原意係完全唔撚一樣

兩個港女
但標題係母子
人妻扮未婚？

呢個真，呢兩個月用visitor身份入去除左搵唔到工都無咩大影響，反正我都相信唔會咁快搵到工同咁快會去搵工，落地租樓熟習環境，搞返d銀行戶口電話上網乜乜77都有排你搞

母子應該講緊佢見到果對母子 唔係佢

不過原來佢兩個係去元，咁搞個lotr黎做乜尻..真係人有我有，執輸行頭慘過敗家咁

快d去適應都好
大家快d申請 到時多過照應

原本以為一面倒屌7關員
一睇有成廿頁原來又有5毛又盛

香港人就係唔識據理力爭 人地玩9你下就縮
叫佢自己睇條文啦

同關員鬥氣係完全唔理智

人地玩尻你彈尻你唔比入境都仲得

乜public fund都無，我想知有咩可以蝗？香港人去抖咗啖英國空氣令本土英國人抖少咗啖氣？

無 LOTR 喺當地開唔撚到戶口搞唔到上網
租樓都有難度
仲有其他 admin 嘢一概免問

On9?

係英籍嚟
無roa唔代表唔係英籍護照
你都可以打電話畀英領問佢bno係旅遊證件定係英籍護照

你估英國大陸？

全球任何關員都可以有權咁做
未去過旅行

咩權 邊條法
所有國家都跟法律做 法律比就比
咩而家關員有discretionary power 比邊個入邊個唔入？

偷換概念
你講你呀？
喺度用正常人講開既國籍嚟偷換概念bno個英籍
bno唔係英籍，咁係咩籍呀垃圾？
支那仔最鍾意屈bno唔係英籍，係旅遊證件

你話一堆space既扮kong u，有邊個呀？
一堆至少都三件以上啦，數出嚟，唔好又喺度打飛機呀

YouTube 都大把人講其實可能連個關員都唔知LOTR係咩，要問個上司先識點做

香港人就假設呢啲特殊例子全英國關員都知

其實有lotr都唔代表你做到，之前咪有人講果個lotr印出面無人識

大灣區歡迎你
永久封鎖

本來已經懷疑你黎英國既目的，仲要黎到屌尻人，你覺得人地國家個大門係由你大搖大擺行入去

乜野關員唔可以拒絕外國人入境
到時問一問上頭, 話有可疑, 而你仲係度死"據理力爭"

只係見咁多頁都無人討論呢樣野覺得好奇，點解大家都覺得成個程序要好順利先係正路

人地英國d關員唔係淨係服務bno
除非佢好到整個專門既櫃位，否則我覺得唔應該當成件事老奉要識做

有D野真係唔需要硬碰硬
唔係話叫你縮, 過左海就係神仙
事後真係唔順氣既, 之後投訴再屌柒佢都仲得

睇條文好明顯英國贏，英國佬寫條文無得輸

Border 覺得你可疑已經可以彈

全世界任何人都係，一個外人黎我度踩場仲要鬧人，人地唔夾埋玩尻你？ 入左境再去投訴先係明智既選擇

條傻尻仲問人咩法可以唔比入境

全世界邊境都唔會係任你入境囉好無

其實好多入境嘅都閪
日本果啲都閪閪地 之前喺東京俾條日本妹黑面
正常啦宜家日日咁撚多人去英國 又搞呢樣搞果樣
唔閪就假

又咁講, 正常職員應該都要對自己既職責熟識
LOTR 唔係上年先有既事, 入職果時應該都會教掛

唔似某3萬, 上到庭先話無教過/唔記得

除非佢有果個國家既居留權啦
不過入完境可能又會比人拉左

唔係上年先有，但以前黎講應該係好偏門既case先會比個lotr你，而唔係而家咁

我意思都係話 做得關員點都會知LOTR既
識唔識做又另一回事

有居留權過關已經唔會比人問問題啦，去好多外國關口已經用晒自動過關，好似香港E道咁

就係因為你係外人人地先會盤你呀嘛

有 LOTR = 有居留權
有人唔識 LOTR 唔代表 LOTR 無用
無 LOTR = 訪客 = 乜柒都申請唔到

香港BNO持有人係中國籍
你有居英權咩？
當香港BNO持有人冇咗中國籍就成為BC

Borders, Citizenship and Immigration Act 2009已經寫得好清楚。

你係都話由英國發出，冇居英居，唔係citizenship嘅一張戶照持有人係英籍已經浪費口水。

hku space 唔係hku搞架，係同一機構搞所以就可以認kong u仔

知LOTR，但以前可能一年幾十單，同而家一日幾百單好難去比較，本來LOTR應該就唔係隨手就批出去既野黎

on9比人小有乜奇？唔關lotr 事啦

其實支那人有陣柒味，港豬都有陣柒味而且仲有陣閪味

真心抵撚死

出咗個 BNO LOTR 指引之後其實已經做到熟晒
香港機抵步時間係直頭有另外派人開條隊專搞 BNO

你咪閪戇鳩啦，蘇格蘭啲口音先好聽

咁講啦
個officer正常而言會睇你國藉，入境目的，逗留日數，可動用資金，回國手段等等去睇俾唔俾你進入佢嘅國家
佢對你嘅入境動機/條件有懷疑嘅，咪捉你入黑房相睇了解下身世，佢仍然唔滿意你嘅原因/條件嘅，咪打十字印遣返出發地囉
你對佢嘅決定不滿嘅咪上訴囉，不過你都係唔會當場入到境㗎啦

無居英權就唔係英籍呀？識唔識英國國籍法呀？

bno本護照裡面邊度寫持有人係支那籍呀？
你貼嚟睇下

同你件唔識英國國籍法既人講嘢都係浪費口水

用sapce同kong u嚟同英國發既護照比較，比喻不倫
kong u 可以出售space添，英國可唔可以將bno個國籍改左支那籍呀？

班港燦扮哂野

渣住支那特衰護照又有冇居中權呀
係支那有冇得投票呀？
你連bno有咩權利都唔知就縮返入老母個閪啦

客

咁要知道平時呢類野真係得難民會申請，可能一日都無幾單，關員知道有呢樣野同親手做過係兩回事黎既

篇文其實佢又無講自己等咗幾耐，純粹用人地講野既聲量同表情就覺得人地好似好唔友善咁，我覺得就係會唔會係敏感咗啫，真心可能大家都唔係咁既意思

大家都要知道香港人西客數量比例上唔會少過支那

浸港奴味出哂黎 一日唔比白主人屌個屎忽都會痕

又咁講, 所有人係支那都無得投票架啦

點解你既說法同樓主兩回事咁

所以我琴晚就已經話 又係D不知名既PAGE作故仔
睇廢文都屌到今朝

作為一個中國人
要拎bno去英國先有得投票

奴才幫主人諗埋籍口 好稱職

面對有人唔喜歡=要比白人屌屎忽

你幻想力都幾強下，唔好講英國，淨係係香港都唔會係人人都喜歡你，隨時你公司都大把人唔喜歡你啦，咁你又比人屌住個屎忽？

Btw又有pr入左黎，仲要P牌仔

所以先覺得奇怪
明明上個月入嚟
五到十分鐘就搞掂

d鬼婆做多少少嘢好似叫佢去死咁
最好乜都唔使做

佢仲要比人點黎點去，又排錯隊又去錯位又剩

不過你上個月去可能同今日已經唔同，我又想知有冇人近期去，咩環境

聽你講就死啦
人地玩你幾下就坐下轉機番香港
手足離左港仲點番香港 比狗捉？
唔好亂教人

當你岩關員可以亂9咁玩9你 攔你lotr 你都要用bno入

On9仔 以為香港爛仔文化世界通用定係你曲得濟下次記得加番#曲

bno有埋領事保護權
喺外國英國撤僑，bno可以跟埋一齊走
bno係支那籍既話，點解英領只救bno唔救埋支那護照/廁所板，大家都係支那籍點解有差別代遇
件支那仔9up唔洗邏輯

咁你就咪撚同人講人地憑咩啦
而家大家就係講緊縮一時風平浪靜
入左境先算
我第一句回你就已經係唔好同關員鬥氣

所以佢咪無改錯名, 真係好低級

根本就係d白鬼，個d 所謂officer.. 咪又係揾唔到工先做。。。

我講緊正常情況
咁正常情況下個officer真係有權力去based on上面嘅情況去睇下俾唔俾你入境丫嘛
你就同我講手足，呢啲係特別case所以先有Leaves Outside The Rule丫嘛
再講個officer又有冇因此咁唔俾佢LOTR先

咁你講到咁既話，人地唔批LOTR咪用旅客身份入囉，又無話唔俾你旅行，入咗境先再睇下點轉囉

最慘係條傻仔最尾都話拎唔到lotr都行住bno入境先，咁咪姐係縮囉 仲咁撚大聲話比人屌兩下就縮
我地講緊既係人地屌緊你果陣你仲屌尻返人轉頭/同人嘈，最後人地彈尻你返香港都仲得，事實上係得，所以我地不嬲都講緊「唔好同關員嘈」 入左境先算
佢到底知唔知自己講緊咩同人地講緊咩

你都係支那籍，講咗幾多然多次，如果你冇咗個支那籍，你就係BC啦
洗撚5+1

咁你引用下你嘅英國國籍法
咁我上面就引用咗“Borders, Citizenship and Immigration Act 2009”啦

咁你用下理據去講啦，一般人講國籍係citizenship or residents

咁你只係阿叻之流，只係講自已好撚識，你知嘅全部錯。

明明係佢自己講人比人屌兩下就縮，唔識據理力爭+叫返個關員睇條文

但最尾佢都係要縮返用bno當旅客

佢到底有冇睇果兩母子係比人屌乜野

真係以為英國佬個個會好nice?
英國公務員同香港9hea公務員其實同宗黎一樣有痴線好大官威既
不過記得, 準備好哂D文件, 唐僧式咁同佢講道理, 你係BNO, 係國民身份, 唔係咩VISA, 佢唔比你入境係講唔通, 入左境但唔比LOTR印就記得咩時間咩櫃位有officer個名最好, 根手搵MIDEA,NGO,HOME OFFICE,議員一堆友同佢玩到肯比LOTR印

熱狗 拉

而家邊個要縮？
你比人玩？ 你就要縮
即係你比關員蝦 你就要讓步

睇清楚 我冇講過要縮 你要縮你嘅事

直線

你點睇每日150，人哋都可以點睇LOTR。呢啲好公道

咁你又叫人比人攔lotr都要bno入境，咁都唔叫縮？

你要居住夠半年先有得投

係冇5+1前，半年免簽證入境唔當居住，你要用BNO讀書或其他方法住夠鐘先得

我以為要入左藉先有投票權

分分鐘佢都無BNO
你個問題唔成立

都係果句, 就算無居留權既BNO都係英國國籍

咁係中國住幾耐先有得投票呀

用BNO5+1計劃住夠半年就得

所以初頭點解話先俾一年，年年review
因為本身BNO只得半年免簽入境

但好多嘢都要係半年以上有效簽證先得，例如18歲以下免費教育。

所以一年有效已經係放咗好多嘢出嚟，你一有投票權，就可以成個政策改咗佢，做到真平權。

明明果兩母女就係搞lotr果陣比人屌
跟住佢又話比人屌兩下就縮
但係佢又想批唔到lotr都要用bno當旅客入境
個logic 好難明 仲要你要縮你既事 笑撚死我

個支那籍係咪bno畀架？
你件支那仔可唔可以貼出嚟bno邊撚度寫你係支那籍呀？

你引用果條act做乜柒呀？條act係咪講bno唔係British national？
你引出嚟有咩意義？

British Nationality Act 1981，bno寫撚左喺條act到都唔係英籍，阿叻咪你呢啲人囉
無citizenship，roa就唔係英籍？唔講英國國籍法喺度講一般人認為

唔識法例不如收嗲啦

你唔係話bno本護照係支那籍咩？
點解支那籍有得投票既？
咁揸廁所板既支那籍有冇得投呀？

會唔會因為樓主靚女, 所以俾關員懷疑呀?
樓主係咪成日去旅行集郵, 本護照有全世界既 chop 印呀?

今年仲有無雙糧

咁又公道啲，150落到黎可以綜援特快公屋，LOTR no public fund；150落黎香港無權反對，LOTR / bno visa 係政府授權，保守黨自己都做過民調先開5+1，你當保守黨唔識計數咩

但聲譽係要時間建立。佢哋唔係事必有興趣去比較LOTR同150有咩分別，而眼前見到你哋一車車咁嚟

而港燦貪小便宜走精面同R爛腳嘅惡習，老實講唔係真係好得過150好多㗎咋

Victims? 唔見我入境英美會畀人屌？
就憑你呢種香港人嘅濕鳩態度就抵比人屌啦
非洲中東仲多victims呀 係咪應該比佢哋去咗先呀？
喺度三分顏色上大紅

contract 寫明咪有

咪就係

個個人都各有自己原因
可能有人真係要趕住去離開香港呢

咪就係俾人歧視緊囉

原來你真係弱智唔係扮
冇平權嘅BNO英國籍又點
冇居留權咪仲衰過雙非自欺欺人
而家英國佬咁撚憎你哋就係因為入侵人哋領土咋嘛
真係當自己英國人去到咪又係俾人當你中國人阿Q精神 俾你睇連登講到幾偉大又點 人哋唔認同你就唔認同你㗎啦

唔用apply用咩

出黎社會做野就會發現香港人根本同畜性一樣
剩係諗盡方法去拎著數 冇著數就投訴 上連登開post唱衰
依家成班畜性去到態度照舊
班00後遲d著草都冇路走

可能貪佢依6個月內可以即刻搵野做，無縫接住bno visa掛

玩得黎會唔會都1月31號，直接申請bno visa

趕住離開香港都唔一定要LOTR
用旅客免簽一樣入到境姐
除非一入境就有份工等住你開
就話一定要用LOTR入

下，我上次遇到個日本關員個樣黑到pk

事實英國宜家俾香港人去

香港有公投去支那咩

旅客都有個客字既
不過英文無

咁小朋友讀書都可以既

如果如你所講英國本土民意係咁反對bno過英國，咁保守黨引班bno去令自己失民意失選票既動機係咩？

支那仔點解可以蠢成咁
係你條on9話bno唔等同英籍，你隻智障唔記得咗？
你依家反而喺度up“冇平權既bno英國籍又點”？
無咩點？咪證明你係on9仔好撚柒，連你自己都binc自己囉

你唔好理bno權利係咪等同雙非
總之bno就算無roa都係英籍
你點拗都無用
5+1都叫平權，咁hk bill裡面話畀roa係咩嚟呀傻仔

唔單止又無腦又蠢，仲喺度打飛機ff英國人憎香港人
你要認同你自己係支那人係你既事，但就唔好屈英國人都係咁睇
咩入侵人地領土，幾智障先講得出，笑到痴線
打咁撚多飛機小心爆血管呀

呢啲反邏輯既野，條智障邊識答

老老實實等 5+1 啦...LOTR 係比真係有需要既人用

有D中產覺得自己子女趕住讀書好撚有需要架嘛
唔執輸根本係香港人劣根性之一

咁你仲有乜好講
俾你入仲嘈 port人哋海關呀嘛

我宜家就係話英國係欠撚咗香港人所以香港人唔係蝗蟲係合理地去英國，幾時有話佢嘈人地海關無問題

香港人係唔係蝗蟲好快就知
同埋英國人冇欠香港
英國佬同你有親
同政體講人情 咁非洲人應該可以去先

《LOTR 欺斯路蘇玉華事件簿？》「不問蒼天問港人：Why do you need LOTR?」

在回流英國後的花生爆谷兄的專頁中，看到有港人分享在希斯路機場，目賭關員大發雷霆，不問蒼天問港人，「為什麼要申請LOTR?」繼而在言語間投訴港人「數以千計的來到申請」，更疾呼他「當然知道什麼叫做BNO！」一眾網友紛紛「起圍」，一方說應該這個希斯路的關員欺人太甚，竟然公然「欺斯」港人，另一方則認為憑關員的說話，應可推斷是當事人回答問題的出言不遜，燃起了對方的燥火。

誰是誰非實難判斷，即使在場也不會聽到他們的對話，所以我不想掉入泥漿。可能「Why do you need LOTR？」這句說話太過響亮，因而引起網上激辯。我倒想澄清一下，其實在BNO 目前的政策下，的確是沒有制訂過要必須要提供原因。當然，在其酹情性質下，理論上亦有權不批。法律往往是灰色的，否則世上就不會有沒完沒了的官司。因此，你一方面會見到很多BNO 人士，什麼都沒說，十多分鐘就批出LOTR，但另方面又有人遇到非常關心港人的關員，會作出這樣的發問。不過，作為前綫的關員，了解一下背景亦是合理吧！簡單點說，當我們旅遊入境時，不是間中也會被問及為何要來英國旅遊？那問一問要求LOTR的原因，也很正常和合邏輯吧！

當然，香港人在過去的一年多，經歷過的一切，然後在絕望的谷底中，頭頂出現了BNO的一綫曙光。曙光背後乍現一道快速逃生門。在此心情下，你還問我為何要LOTR這樣的一個哲學問題，定當會引動起連綿的感觸和感慨，亦不知應由2014、2016，還是2109說起才好。無論你有萬般的抱怨，和千般的無奈，也請收起你的情緒，就當是個談談天氣的問題吧！

在兩個多月前，也有一位網友跟我分享。她在曼城機場過關時，就是遇到關員坦白地表明他從沒處理過LOTR，然後又語氣不太禮貌地問她同一問題。撇除因個人問題而出現的亂子，網友當時相當淡定，就說出她因為是教師，要趕緊去申請專業資格的登記註冊，才可以去工作。關員聽後亦收起他在工作遇到難題的情緒，語氣態度亦有所改變，LOTR亦順利批出。與網友的言談之間，大家都體諒關員未有這方面的處理經驗。

無論你認為面前的問題有多無聊，有多麼的不必要，相信都可用友善的態度和禮貌的回應去一一化解。人人都說是「逃難」，既然是亂世，就更需要你用冷靜和智慧去面對。

回流英國花生爆link: (內有原link)

#LOTR又一問
#不問蒼天問港人

網友提供的曼城蓋章

我咪係英國日撚日望住D新嚟嘅香港人車個籃上條till，放埋個shopping bag上面，同個cashier你眼望我眼直到俾人屌
你又有無去過英國呀

屌返工多嘢做又燥底咪惡啲囉，香港都大把呢啲西人啦

非洲人都有LOTR

就係有，港英年代出生就係英籍
英國無俾香港人公投就送香港俾支那就係欠咗香港人，一係就收返香港，唔係就係欠撚咗就係咁白單

咁貓貓點樣先可以一齊去英國

慢慢多咗self check out 應該會少啲咁嘅情況

所以留名睇結果

咪就係引班bno投票俾佢哋囉少少政治智慧都冇

緊係屌柒佢啦，去到做狗呀？咪影衰香港人

欠你老母
就算英國向支那開戰都係為自身利益
（可以不惜用香港拖死支那
或者做國內黨爭嘅leverage
用嚟向執政黨／內閣 口殊筆伐only）

戰爭係政治嘅延續 政治本身就係現實
英國會將一個非英國屬土當priority咩
冇美國佬上年做嘢先 英國佬仲係事頭婆個閪到
HMS Queen Elizabeth撚會嚟亞洲
真係發夢冇咁早

仲有係支那1979年鼓動第三國家係聯合國將香港由殖民地民族自決名單除名

香港人應該係1984年之前就做嘢
大量參華籍英兵參義勇軍 向市政局立法局議員提出調整殖民地防衛計劃 係袓家R軍方同上議院樞密院支持
擺出唔gur 共產黨姿態 等英國政府騎虎難下
而唔係話自己係中國人 等英國偽·順從民意向支共妥協

香港人只會後知後覺！

所以佢地咪要負責補數俾香港人去
唔理你點諗宜家英國就係找數

找條毛畀香港人
BNO講到尾都係未平權
照你意思根本香港人就係英國人
英國政府應該即刻將香港人定義做英國人
但係做咗未
老老實實 去英國把撚
只係要佢嘅英國人身份方便移民第三國家
英國絕對唔會係移民逃亡同定居首選
香港人去得英國 都係喺倫敦 伯明翰堆埋一堆
本身呢啲城市已經好多中東佬東歐佬
要你哋住suburban又肯定唔撚慣
香港人真係難服侍 仲要講到好似欠撚咗你地好多嘢咁

係，佢俾得你咁簡單去唔通做好心呀
就係要找數
你咪叫佢用依個plan俾支那人去囉

找你老母
係你班香港人四處行乞 人地睇到壓
係咁依攞LOTR施捨畀你地

得喇得喇支那仔慢慢唔抵得香港人有
吹得過英國肯俾，你唔滿意咪叫英國佬唔好俾囉

明知本土人反移民但係引移民入黎投票？倫敦市長今屆輸咗俾工黨，引入移民下屆就會返？如果英國真係反移民會唔會失去既票多過入黎既移民呢？

如果係咁你啲心態有啲似港共喎，我選舉輸咗唔係諗住點樣做好啲而係諗住引班新移民黎投票俾自己

哈 唔夠人講就支那仔
果然係兒登小朋友
我做香港人耐過你呀柒頭
香港搞成咁咪因為你班on9仔囉
08年仲睇緊奧運 共享中國人榮耀
睇死你去到倫敦都係洗大餅
因住畀阿差屌屎忽

我係美國有地有槍
英國佬請我去我都唔撚去
繼續去英國做臣民啦小朋友
公民呢個level未輪到你

咁你咁唔滿意咪叫BJ唔好俾英國人去囉唔好做free rider呀

Bojo 直頭偽conservative
Nigel Farage做好過

好想知

你自己研究下apply點解, 再諗下apply for LOTR有咩問題先
衝岀黎柒做乜鳩

又大陸字又打到一舊舊
五毛味濃
嚇鬼呀？

入境先係第一關，他日仲有好多關要過。。

好彩主角係女人